@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor de wapening gebruikt bij de fundering (wapeningsnet,geotextiel,geogrids)"@nl;
  skos:prefLabel "BeschermingWapening"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapeningType/wapeningsnet> a skos:Concept;
  skos:definition "Een wapeningsnet is een versterking die in beton wordt aangebracht.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType>;
  skos:notation "wapeningsnet";
  skos:prefLabel "BeschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapeningType/gelast%20geplastificeerd%20gaas> a skos:Concept;
  skos:definition "gelast geplastificeerd gaas"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType>;
  skos:notation "gelast geplastificeerd gaas";
  skos:prefLabel "BeschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapeningType/geogrids> a skos:Concept;
  skos:definition "Een roosterweefsel dat als een soort funderingsrooster wordt toegepast"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType>;
  skos:notation "geogrids";
  skos:prefLabel "BeschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapeningType/honinggraatstructuur> a skos:Concept;
  skos:definition "Een wapening_bescherming met honinggraatstructuur."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType>;
  skos:notation "honinggraatstructuur";
  skos:prefLabel "BeschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapeningType> .
