@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor de wapening gebruikt bij de fundering (wapeningsnet,geotextiel,geogrids)"@nl;
  skos:prefLabel "beschermingWapening"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapening/wapeningsnet> a skos:Concept;
  skos:definition "Een wapeningsnet is een versterking die in beton wordt aangebracht.
"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening>;
  skos:notation "wapeningsnet";
  skos:prefLabel "beschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapening/gelast geplastificeerd gaas> a skos:Concept;
  skos:definition "gelast geplastificeerd gaas"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening>;
  skos:notation "gelast geplastificeerd gaas";
  skos:prefLabel "beschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapening/geogrids> a skos:Concept;
  skos:definition "Een roosterweefsel dat als een soort funderingsrooster wordt toegepast"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening>;
  skos:notation "geogrids";
  skos:prefLabel "beschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BeschermingWapening/honinggraatstructuur> a skos:Concept;
  skos:definition "Een wapening_bescherming met honinggraatstructuur."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening>;
  skos:notation "honinggraatstructuur";
  skos:prefLabel "beschermingWapening"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BeschermingWapening> .
