@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende mogelijke onderhoudstoestanden oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "Boom onderhoudstoestand"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BoomOnderhoudstoestand/op_beeld> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom heeft een tijdige en goede begeleidings- of onderhoudssnoei en ziet er uit zoals hij er hoort uit te zien."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand>;
  skos:notation "op_beeld";
  skos:prefLabel "op_beeld"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BoomOnderhoudstoestand/niet_op_beeld-achterstallig> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom heeft 1 snoeibeurt nodig om op beeld te komen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand>;
  skos:notation "niet_op_beeld-achterstallig";
  skos:prefLabel "niet_op_beeld-achterstallig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BoomOnderhoudstoestand/niet_op_beeld-verwaarloosd> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom heeft 2 of meer snoeibeurten nodig om op beeld te komen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand>;
  skos:notation "niet_op_beeld-verwaarloosd";
  skos:prefLabel "niet_op_beeld-verwaarloosd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BoomOnderhoudstoestand/niet_op_beeld-problematisch> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom is niet meer in een gewenste onderhoudstoestand te brengen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand>;
  skos:notation "niet_op_beeld-problematisch";
  skos:prefLabel "niet_op_beeld-problematisch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomOnderhoudstoestand> .
