@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomGietrandtype> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende gietrandtypes van bomen oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "Boom gietrandtype"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BoomGietrandtype/kunstmatige_gietrand> a skos:Concept;
  skos:definition "Een kunstmatige omwalling rond de stamvoet van de boom voor irrigatiedoeleinden"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomGietrandtype>;
  skos:notation "kunstmatige_gietrand";
  skos:prefLabel "kunstmatige_gietrand"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomGietrandtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BoomGietrandtype/gietrand_uit_overtollige_grond> a skos:Concept;
  skos:definition "Een aarden omwalling uit overtollige grond rond de stamvoet van de boom voor irrigatiedoeleinden"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomGietrandtype>;
  skos:notation "gietrand_uit_overtollige_grond";
  skos:prefLabel "gietrand_uit_overtollige_grond"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomGietrandtype> .
