@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomVerankering> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor de verschillende manieren van verankering van een boom"@nl;
  skos:prefLabel "boomVerankering"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomVerankering/ondergronds> a skos:Concept;
  skos:definition "De constructie voor de stabiliteit van de boom bevindt zich volledig onder de grond"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomVerankering>;
  skos:notation "ondergronds";
  skos:prefLabel "boomVerankering"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomVerankering> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomVerankering/bovengronds> a skos:Concept;
  skos:definition "De constructie voor de stabiliteit van de boom bevindt zich boven de grond"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomVerankering>;
  skos:notation "bovengronds";
  skos:prefLabel "boomVerankering"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomVerankering> .
