@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende conditiewaardes van een boom opsomt"@nl;
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0> a skos:Concept;
  skos:definition "Dode boom"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.1> a skos:Concept;
  skos:definition "Bijna dode boom"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.1";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.2> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met zeer slechte conditie die binnen een periode van 2 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.2";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.6> a skos:Concept;
  skos:definition "gezonde boom, met minder matige conditie, waarvan eventueel een zijarm is afgebroken of die
kruinbeschadiging of kruinvergroeiing vertoont
"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.6";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/1.0> a skos:Concept;
  skos:definition "kerngezonde boom die voldoet aan alle vereisten wat gezondheid, levensverwachting, esthetisch aanzien en vormgeving betreft"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "1.0";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.3> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met zeer slechte conditie die binnen een periode van 3 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.3";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.4> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met een slechte conditie die binnen een periode van 4 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.4";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.5> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met een slechte conditie die binnen een periode van 5-6 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.5";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.7> a skos:Concept;
  skos:definition "gezonde boom met een matige conditie waarvan eventueel een zijarm is afgebroken of die
kruinbeschadiging of kruinvergroeiing vertoont"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.7";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.8> a skos:Concept;
  skos:definition "gezonde boom met een goede conditie waarvan eventueel een zijarm is afgebroken of die 
kruinbeschadiging of kruinvergroeiing vertoont"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.8";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/BoomConditiewaarde/0.9> a skos:Concept;
  skos:definition "gezonde boom met een zeer goede conditie waarvan eventueel een zijarm is afgebroken of die 
kruinbeschadiging of kruinvergroeiing vertoont"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.9";
  skos:prefLabel "boomConditiewaarde"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BoomConditiewaarde> .
