@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst om het type van buisbekleding te bepalen."@nl;
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/inwendige%20bekleding%20met%20PUR-verf%20voor%20buizen%20van%20nodulair%20gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "inwendige bekleding met PUR-verf voor buizen van nodC3:C48ulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "inwendige bekleding met PUR-verf voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/uitwendige%20waterdichte%20PE-folie%20op%20de%20werf%20aangebracht%20voor%20buizen%20van%20nodulair%20gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige waterdichte PE-folie op de werf aangebracht voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "uitwendige waterdichte PE-folie op de werf aangebracht voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/uitwendige%20beschermbanden%20met%20PE-inlage%20aangebracht%20in%20de%20fabriek%20voor%20buizen%20van%20nodulair%20gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige beschermbanden met PE-inlage aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "uitwendige beschermbanden met PE-inlage aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/uitwendige%20geextrudeerde%20PE-bekleding%20aangebracht%20in%20de%20fabriek%20voor%20buizen%20van%20nodulair%20gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige geextrudeerde PE-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "uitwendige geextrudeerde PE-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/uitwendige%20aangepaste%20PUR-bekleding%20aangebracht%20in%20de%20fabriek%20voor%20buizen%20van%20nodulair%20gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige aangepaste PUR-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "uitwendige aangepaste PUR-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Gunitage%20via%20de%20natte%20spuitmethode,%20zonder%20wapening,%20ruw%20oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, zonder wapening, ruw oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Gunitage via de natte spuitmethode, zonder wapening, ruw oppervlak";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Gunitage%20via%20de%20natte%20spuitmethode,%20zonder%20wapening,%20glad%20oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, zonder wapening, glad oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Gunitage via de natte spuitmethode, zonder wapening, glad oppervlak";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Gunitage%20via%20de%20natte%20spuitmethode,%20met%20wapening,%20ruw%20oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, met wapening, ruw oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Gunitage via de natte spuitmethode, met wapening, ruw oppervlak";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Gunitage%20via%20de%20natte%20spuitmethode,%20met%20wapening,%20glad%20oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, met wapening, glad oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Gunitage via de natte spuitmethode, met wapening, glad oppervlak";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20door%20lining%20met%20TUB%20met%20structureel%20voldoende%20reststerkte> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie door lining met TUB met structureel voldoende reststerkte"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie door lining met TUB met structureel voldoende reststerkte";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20door%20lining%20met%20TUB%20met%20structureel%20onvoldoende%20reststerkte> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie door lining met TUB met structureel onvoldoende reststerkte"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie door lining met TUB met structureel onvoldoende reststerkte";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie,%20met%20wandversterkte%20HDPE-buizen> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie, met wandversterkte HDPE-buizen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie, met wandversterkte HDPE-buizen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20hard-PVC-wikkelbuizen,%20profiel%20nr.%2050> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 50"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 50";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20hard-PVC-wikkelbuizen,%20profiel%20nr.%2060> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 60"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 60";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20hard-PVC-wikkelbuizen,%20profiel%20nr.%2090> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 90"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 90";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20hard-PVC-wikkelbuizen,%20profiel%20nr.%20140> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 140"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 140";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20standaardbuizen%20in%20GVP,%20sterktereeks%20SN%202500%20N/mm2> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 2500 N/mm2"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 2500 N/mm2";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20standaardbuizen%20in%20GVP,%20sterktereeks%20SN%205000%20N/mm2> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 5000 N/mm2"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 5000 N/mm2";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Buis%20in%20buis%20renovatie%20met%20standaardbuizen%20in%20GVP,%20sterktereeks%20SN%2010000%20N/mm2> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 10000 N/mm2"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 10000 N/mm2";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Bouwput%20voor%20rioolrenovatie%20dmv%20buis%20in%20buissysteem%20met%20glasvezelversterkte%20polyesterelementen> a skos:Concept;
  skos:definition "Bouwput voor rioolrenovatie dmv buis in buissysteem met glasvezelversterkte polyesterelementen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Bouwput voor rioolrenovatie dmv buis in buissysteem met glasvezelversterkte polyesterelementen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20stroomprofiel%20met%20buis%20in%20buissysteem%20met%20GVP-elementen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-elementen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-elementen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20volledige%20leidingsectie%20met%20buis%20in%20buissysteem%20met%20GVP-elementen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-elementen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-elementen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20stroomprofiel%20met%20buis%20in%20buissysteem%20met%20GVP-panelen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-panelen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-panelen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20volledige%20leidingsectie%20met%20buis%20in%20buissysteem%20met%20GVP-panelen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-panelen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-panelen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Waterdichting%20door%20middel%20van%20injectieharsen> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting door middel van injectieharsen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Waterdichting door middel van injectieharsen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Renovatie%20door%20middel%20van%20solventvrije%20vezelversterkte%20kunstharsen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie door middel van solventvrije vezelversterkte kunstharsen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Renovatie door middel van solventvrije vezelversterkte kunstharsen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Waterdichting%20door%20middel%20van%20injectieharsen%20in%20man-toegankelijke%20riolen> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting door middel van injectieharsen in man-toegankelijke riolen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Waterdichting door middel van injectieharsen in man-toegankelijke riolen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Herstelling%20van%20lekkende%20voegverbindingen%20en%20grindnesten%20door%20middel%20van%20het%20plaatsen%20van%20inox%20manchetten%20in%20buisleidingen> a skos:Concept;
  skos:definition "Herstelling van lekkende voegverbindingen en grindnesten door middel van het plaatsen van inox manchetten in buisleidingen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Herstelling van lekkende voegverbindingen en grindnesten door middel van het plaatsen van inox manchetten in buisleidingen";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Rioolrenovatie%20door%20middel%20van%20HDPE/grout%20liner> a skos:Concept;
  skos:definition "Rioolrenovatie door middel van HDPE/grout liner"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Rioolrenovatie door middel van HDPE/grout liner";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Rioolrenovatie%20d.m.v.%20deelrenovatie%20met%20glasvezelversterkt%20kunsthars> a skos:Concept;
  skos:definition "Rioolrenovatie d.m.v. deelrenovatie met glasvezelversterkt kunsthars"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Rioolrenovatie d.m.v. deelrenovatie met glasvezelversterkt kunsthars";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Rioolrenovatie%20dmv%20close-fit%20lining%20met%20fabrieksmatig%20gevouwen%20HDPE-buizen%20met%20diameter> a skos:Concept;
  skos:definition "Rioolrenovatie dmv close-fit lining met fabrieksmatig gevouwen HDPE-buizen met diameter"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Rioolrenovatie dmv close-fit lining met fabrieksmatig gevouwen HDPE-buizen met diameter";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Waterdichting%20van%20lekkende%20voegverbindingen%20van%20ronde%20buizen%20dmv%20manchette> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv manchette"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv manchette";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/BuisbekledingType/Waterdichting%20van%20lekkende%20voegverbindingen%20van%20ronde%20buizen%20dmv%20uitwendige%20krimpmof> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv uitwendige krimpmof"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType>;
  skos:notation "Waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv uitwendige krimpmof";
  skos:prefLabel "BuisbekledingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/BuisbekledingType> .
