@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Een keuzelijst om laagtype van de cement/beton verharding te bepalen"@nl;
  skos:prefLabel "CBVLaagtype"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/CBVLaagtype/eenlaagse%20betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Betonverharding die in &#233;&#233;n laag aangelegd wordt. "@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype>;
  skos:notation "eenlaagse betonverharding";
  skos:prefLabel "CBVLaagtype"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/CBVLaagtype/Tweelaagse%20betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Betonverharding die in twee lagen aangelegd wordt. "@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype>;
  skos:notation "Tweelaagse betonverharding";
  skos:prefLabel "CBVLaagtype"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/CBVLaagtype/Platenbetonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Een- of tweelaagse betonverharding waarin op regelmatige afstand gedeuvelde of ongedeuvelde //dwarsvoegen zijn aangebracht. "@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype>;
  skos:notation "Platenbetonverharding";
  skos:prefLabel "CBVLaagtype"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/CBVLaagtype/Doorgaand%20gewapende%20betonverharding%20(Dgb)> a skos:Concept;
  skos:definition "Een- of tweelaagse gewapende betonverharding zonder dwarsvoegen (behalve constructievoegen) al //dan niet met verankeringslandhoofden aan de uiteinden ervan. "@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype>;
  skos:notation "Doorgaand gewapende betonverharding (Dgb)";
  skos:prefLabel "CBVLaagtype"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/CBVLaagtype> .
