@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende types van aanleg voor grazige vegetatie oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "grazigeVegetatieAanleg"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/GrazigeVegetatieAanleg/hydraulische bezaaiing> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het openspreiden van het zaadmengsel met een spuitzaaimachine."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "hydraulische bezaaiing";
  skos:prefLabel "grazigeVegetatieAanleg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/GrazigeVegetatieAanleg/bezaaiing> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het inzaaien van het zaadmengsel."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "bezaaiing";
  skos:prefLabel "grazigeVegetatieAanleg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/GrazigeVegetatieAanleg/bloemenmengsel> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het inzaaien van een bloemenmengsel."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "bloemenmengsel";
  skos:prefLabel "grazigeVegetatieAanleg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/GrazigeVegetatieAanleg/bezoding> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het naast elkaar leggen van graszoden."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "bezoding";
  skos:prefLabel "grazigeVegetatieAanleg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/GrazigeVegetatieAanleg> .
