@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende beheersopties voor houtige vegetatie oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/hakhoutbeheer> a skos:Concept;
  skos:definition "Alle stammen worden systematisch ingekort door schuin af te zagen op stomp 
tot op een hoogte van 10 Ã  20 cm boven de grond."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "hakhoutbeheer";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/nietsDoen> a skos:Concept;
  skos:definition "Er wordt geen beheer uitgevoerd"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "nietsDoen";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/scheren> a skos:Concept;
  skos:definition "Het vlakvormig gelijkmatig kort afsnijden van takken van hagen, heesters en houtkanten."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "scheren";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/dunnen> a skos:Concept;
  skos:definition "Het gelijkgronds afzagen van bomen ter bevordering van de groei van omstaande bomen of struiken."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "dunnen";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/snoeien> a skos:Concept;
  skos:definition "Het inkorten of wegnemen van takken met snoeischaar of zaag"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "snoeien";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/wieden> a skos:Concept;
  skos:definition "Het manueel uittrekken of uitsteken van ongewenste gewassen met
inbegrip van het verwijderen van de ondergrondse plantendelen."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "wieden";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/hakken> a skos:Concept;
  skos:definition "Het met een hak weghakken van ongewenste gewassen (met wortel)
juist onder het grondoppervlak en het oppervlakkig losmaken van de grond over de volledige
oppervlakte, zelfs bij afwezigheid van ongewenste gewassen."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "hakken";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/spitten> a skos:Concept;
  skos:definition "Het met een spade of spitvork losmaken en omkeren van de grond tot
op een diepte van 20 cm in de niet-gespitte grond"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "spitten";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/maaien> a skos:Concept;
  skos:definition "Het maaien van de grazige vegetatie tussen de houtige vegetatie."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "maaien";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/HoutigeBeheer/bestrijding> a skos:Concept;
  skos:definition "Bestrijding van ongewenste onkruiden."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer>;
  skos:notation "bestrijding";
  skos:prefLabel "houtigeBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/HoutigeBeheer> .
