@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De mogelijke statussen van keuzelijsten en keuzelijst-opties."@nl;
  skos:prefLabel "ADMS keuzelijst status"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De keuzelijst of optie is actief. Deze keuzelijst of optie kan aangeleverd worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus>;
  skos:notation "ingebruik";
  skos:prefLabel "In gebruik"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/uitgebruik> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De keuzelijst of optie is actief. De keuzelijst of optie mag aangeleverd worden maar is niet meer aangewezen om te gebruiken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus>;
  skos:notation "uitgebruik";
  skos:prefLabel "Uit gebruik"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/verwijderd> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De keuzelijst of optie is inactief en niet meer beschikbaar voor aanlevering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus>;
  skos:notation "verwijderd";
  skos:prefLabel "verwijderd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAdmsStatus> .













