@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De specificatie van type handeling bij afgraving."@nl;
  skos:prefLabel "Afgraving soorten"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAfgravingSoorten/op-veranderlijke-dikte> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De afgraving op veranderlijke dikte omvat het wegnemen van de bouwlaag van bedding, taluds, ondervlak, dijken en/of bermen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten>;
  skos:notation "op-veranderlijke-dikte";
  skos:prefLabel "op veranderlijke dikte"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAfgravingSoorten/plaatselijke-uitvoering> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De afgraving in plaatselijke uitvoering omvat het wegnemen van de bouwlaag van bedding, taluds, ondervlak, dijken en/of bermen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten>;
  skos:notation "plaatselijke-uitvoering";
  skos:prefLabel "plaatselijke uitvoering"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAfgravingSoorten/20-cm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De afgraving met vaste dikte (E = 20 cm) omvat het wegnemen van de bouwlaag van bedding, taluds, ondervlak, dijken en/of bermen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten>;
  skos:notation "20-cm";
  skos:prefLabel "20 cm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfgravingSoorten> .