@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De verschillende types afdichtingen. "@nl;
  skos:prefLabel "Afdichting type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAfdichtingType/membraan> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Een membraan of vlies is een dunne, vlakke structuur die twee ruimtes van elkaar scheidt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType>;
  skos:notation "membraan";
  skos:prefLabel "membraan"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAfdichtingType/hars> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Hars is een organische vaste of half-vloeibare, vaak kleverige verbinding die meestal lichtgeel en doorschijnend is, onoplosbare is in water, geen of weinig neiging heeft tot kristalliseren, mogelijk kan gaan vloeien als het aan spanningen wordt onderworpen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType>;
  skos:notation "hars";
  skos:prefLabel "hars"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAfdichtingType/gietasfalt> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gietasfalt is een soort asfalt die door zijn overmaat aan bitumen in het mengsel van stenen, zand, vulstof en bitumen zijn waterdichte en dampdichte eigenschap verkrijgt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType>;
  skos:notation "gietasfalt";
  skos:prefLabel "gietasfalt"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAfdichtingType> .

