@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuzelijst met fasen uit de levenscyclus van een object om de toestand op een moment mee vast te leggen."@nl;
  skos:prefLabel "AIM toestand"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/verwijderd> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "  Het object vervult geen functie meer en is fysiek niet meer aanwezig op het terrein."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "verwijderd";
  skos:prefLabel "verwijderd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/in-gebruik> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het object vervult zijn functie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "in-gebruik";
  skos:prefLabel "in gebruik"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/in-ontwerp> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het (virtueel) object wordt geselecteerd, geconfigureerd en beschreven. Zowel van toepassing op een voorontwerp als definitief ontwerp."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "in-ontwerp";
  skos:prefLabel "in ontwerp"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/geannuleerd> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het object werd ontworpen maar het ontwerpproces is stopgezet."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "geannuleerd";
  skos:prefLabel "geannuleerd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/uit-gebruik> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het object vervult geen functie (meer) en is fysiek (deels) nog/al aanwezig op het terrein."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "uit-gebruik";
  skos:prefLabel "uit gebruik"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/overgedragen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het object was in het beheer van AWV en werd overgedragen aan een andere organisatie of onderneming."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "overgedragen";
  skos:prefLabel "overgedragen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/in-opbouw> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "  Het object wordt geÃƒÂ¯mplementeerd of opgebouwd op het terrein en geÃƒÂ¯nventariseerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "in-opbouw";
  skos:prefLabel "in opbouw"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAIMToestand/gepland> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "  AIM toestand na ontwerp en voor start opbouw of installatie. Start na het uitsturen van het dienstbevel voor aanvang werken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand>;
  skos:notation "gepland";
  skos:prefLabel "gepland"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlAIMToestand> .

