@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De klasse waarin de sterkte van beton wordt uitgedrukt."@nl;
  skos:prefLabel "Betonsterkteklasse"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-28-35> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 28 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 35 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-28-35";
  skos:prefLabel "C28/35"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-8-10> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 8 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 10 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-8-10";
  skos:prefLabel "C8/10"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-30-37> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 30 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 37 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-30-37";
  skos:prefLabel "C30/37"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-25-30> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 25 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 30 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-25-30";
  skos:prefLabel "C25/30"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-16-20> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 16 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 20 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-16-20";
  skos:prefLabel "C16/20"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-40-50> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 40 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 50 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-40-50";
  skos:prefLabel "C40/50"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-70-85> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 70 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 85 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-70-85";
  skos:prefLabel "C70/85"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-45-55> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 45 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 55 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-45-55";
  skos:prefLabel "C45/55"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-53-65> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 53 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 65 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-53-65";
  skos:prefLabel "C53/65"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-35-45> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 35 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 45 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-35-45";
  skos:prefLabel "C35/45"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-90-105> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 90 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 105 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-90-105";
  skos:prefLabel "C90/105"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-60-75> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 60 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 75 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-60-75";
  skos:prefLabel "C60/75"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-20-25> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 20 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 25 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-20-25";
  skos:prefLabel "C20/25"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-50-60> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 50 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 60 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-50-60";
  skos:prefLabel "C50/60"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-80-85> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 80 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 85 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-80-85";
  skos:prefLabel "C80/85"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-55-67> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 55 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 67 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-55-67";
  skos:prefLabel "C55/67"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBetonsterkteklasse/c-12-15> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "C van Concrete (Beton). 12 is de karakteristieke druksterkte bij beproeving op cilinders, 15 is deze bij kubussen. Beiden uitgedrukt in MPa."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse>;
  skos:notation "c-12-15";
  skos:prefLabel "C12/15"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBetonsterkteklasse> .




