@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende beheersopties voor houtige vegetatie oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "Beheer houtige vegetatie"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/hakhoutbeheer> a skos:Concept;
  skos:definition "Er wordt hakhoutbeheer uitgevoerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "hakhoutbeheer";
  skos:prefLabel "hakhoutbeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/nietsDoen> a skos:Concept;
  skos:definition "Er wordt geen beheer uitgevoerd"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "nietsDoen";
  skos:prefLabel "nietsDoen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/scheren> a skos:Concept;
  skos:definition "Het vlakvormig gelijkmatig kort afsnijden van takken van hagen, heesters en houtkanten."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "scheren";
  skos:prefLabel "scheren"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/dunnen> a skos:Concept;
  skos:definition "Het gelijkgronds afzagen van bomen ter bevordering van de groei van omstaande bomen of struiken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "dunnen";
  skos:prefLabel "dunnen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/snoeien> a skos:Concept;
  skos:definition "Het inkorten of wegnemen van takken met snoeischaar of zaag"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "snoeien";
  skos:prefLabel "snoeien"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/wieden> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende beheersopties voor houtige vegetatie oplijst"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "wieden";
  skos:prefLabel "wieden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/hakken> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende beheersopties voor houtige vegetatie oplijst"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "hakken";
  skos:prefLabel "hakken"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/spitten> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende beheersopties voor houtige vegetatie oplijst"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "spitten";
  skos:prefLabel "spitten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/maaien> a skos:Concept;
  skos:definition "Het maaien van de grazige vegetatie tussen de houtige vegetatie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "maaien";
  skos:prefLabel "maaien"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBeheerHoutigeVegetatie/bestrijding> a skos:Concept;
  skos:definition "Bestrijding van ongewenste onkruiden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie>;
  skos:notation "bestrijding";
  skos:prefLabel "bestrijding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBeheerHoutigeVegetatie> .
