@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst,die de manieren om de boomspiegel in te vullen,oplijst."@nl;
  skos:prefLabel "Boomspiegel"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/gras> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat voornamelijk uit grazige vegetatie die gemaaid kan worden"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "gras";
  skos:prefLabel "gras"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/groencompost> a skos:Concept;
  skos:definition "Afdekking van de bodem rond de boom met groencompost.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "groencompost";
  skos:prefLabel "groencompost"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/beplanting> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat voornamelijk uit sierbeplanting of houtige vegetatie"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "beplanting";
  skos:prefLabel "beplanting"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/houtsnippers> a skos:Concept;
  skos:definition "Afdekking van de bodem rond de boom met houtsnippers.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "houtsnippers";
  skos:prefLabel "houtsnippers"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/boomschors> a skos:Concept;
  skos:definition "Afdekking van de bodem rond de boom met boomschors.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "boomschors";
  skos:prefLabel "boomschors"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/rooster> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel is een rooster"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "rooster";
  skos:prefLabel "rooster"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/biologisch-afbreekbaar-doek-PLA> a skos:Concept;
  skos:definition "Afdekking van de bodem rond de boom met een biologisch afbreekbaar doek in PLA.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "biologisch afbreekbaar doek PLA";
  skos:prefLabel "biologisch afbreekbaar doek PLA"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/verharding> a skos:Concept;
  skos:definition "In de boomspiegel is verharding aanwezig tot op minder dan 30cm van de stamvoet"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "verharding";
  skos:prefLabel "verharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/biologisch-afbreekbaar-doek-jute> a skos:Concept;
  skos:definition "Afdekking van de bodem rond de boom met een biologisch afbreekbaar doek in jute."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "biologisch afbreekbaar doek jute";
  skos:prefLabel "biologisch afbreekbaar doek jute"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/minerale-mulch> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat uit een bodembedekking van minerale oorsprong (vb. grind, dolomiet)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "minerale mulch";
  skos:prefLabel "minerale mulch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/kaal> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel is kaal of licht begroeid met onkruid (<25%) en word niet gemaaid"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "kaal";
  skos:prefLabel "kaal"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomspiegelInvulling/andere> a skos:Concept;
  skos:definition "De boomspiegel bestaat uit ander materiaal dan opgelijst"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomspiegelInvulling> .
