@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende fases van beheer volgens de verschillende levensfases van de boom oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "Groeifasen"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/Plantfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode na de aanplant waarbij het beheer gericht is op het aanslaan van de boom (water geven, boompalen verwijderen,…)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "Plantfase";
  skos:prefLabel "Plantfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/Eindfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode waarbij regressie/aftakeling plaatsvindt – beheer gericht op instandhouding (kroonverzorging)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "Eindfase";
  skos:prefLabel "Eindfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/Dood> a skos:Concept;
  skos:definition "Dood"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "Dood";
  skos:prefLabel "Dood"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/Jeugdfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode van de lengte-ontwikkeling van de boom – beheer gericht op tot stand brengen van de takvrije stamlengte (begeleidingssnoei,..)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "Jeugdfase";
  skos:prefLabel "Jeugdfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/Volwassenfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode van de kroonontwikkeling – beheer gericht op in stand houden van de boom (onderhoudssnoei)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "Volwassenfase";
  skos:prefLabel "Volwassenfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .
