@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De verschillende types van verankering van een boom."@nl;
  skos:prefLabel "Boom verankeringtype"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomVerankeringtype/boompaalconstructie> a skos:Concept;
  skos:definition "Een constructie uit houten palen en dwarslatten die de stabiliteit van de boom waarborgt"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype>;
  skos:notation "boompaalconstructie";
  skos:prefLabel "boompaalconstructie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomVerankeringtype/niet-afbreekbare-grondankers> a skos:Concept;
  skos:definition "Een constructie van stalen grondankers en kunststofverankeringsbanden die de stabilietit van de boom waarborgt"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype>;
  skos:notation "niet-afbreekbare-grondankers";
  skos:prefLabel "niet-afbreekbare grondankers"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomVerankeringtype/biologisch-afbreekbare-grondankers> a skos:Concept;
  skos:definition "Een constructie van 100% biologisch afbreekbare grondankers en verankeringstouwen die de stabilietit van de boom waarborgt"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype>;
  skos:notation "biologisch-afbreekbare-grondankers";
  skos:prefLabel "biologisch afbreekbare grondankers"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomVerankeringtype> .
