@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De verschillende fases van beheer volgens de verschillende levensfases."@nl;
  skos:prefLabel "Groeifasen"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/plantfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode na de aanplant waarbij het beheer gericht is op het aanslaan van de boom (water geven, boompalen verwijderen,…)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "plantfase";
  skos:prefLabel "plantfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/eindfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode waarbij regressie/aftakeling plaatsvindt – beheer gericht op in stand houding (kroonverzorging)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "eindfase";
  skos:prefLabel "eindfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/dood> a skos:Concept;
  skos:definition "Dood"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "dood";
  skos:prefLabel "dood"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/jeugdfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode van de lengte-ontwikkeling van de boom – beheer gericht op tot stand brengen van de takvrije stamlengte (begeleidingssnoei,..)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "jeugdfase";
  skos:prefLabel "jeugdfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomGroeifase/volwassenfase> a skos:Concept;
  skos:definition "De periode van de kroonontwikkeling – beheer gericht op in stand houden van de boom (onderhoudssnoei)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase>;
  skos:notation "volwassenfase";
  skos:prefLabel "volwassenfase"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomGroeifase> .
