@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De meerwaarde (ecologisch,erfgoed) van de boom."@nl;
  skos:prefLabel "Boomtoestand meerwaardefactor"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomtoestandMeerwaardefactor/1> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom heeft geen of minder dan 3 specifieke kenmerken die de ecologische en/of erfgoedwaarde verhogen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor>;
  skos:notation "1";
  skos:prefLabel "1"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomtoestandMeerwaardefactor/15> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom heeft minstens 3 kenmerken van ecologische waarde EN/OF erfgoedwaarde OF boom is opgenomen in de Vlaamse wetenschappelijke erfgoedinventaris"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor>;
  skos:notation "15";
  skos:prefLabel "15"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomtoestandMeerwaardefactor/2> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom heeft minstens 4 kenmerken van ecologische EN/OF erfgoedwaarde OF de boom heeft minstens 2 kenmerken van ecologische waarde in combinatie met 1 kenmerk van zeer hoge ecologische waarde; OF de boom maakt deel uit van een (ruimere) bescherming als monument, cultuurhistorisch landschap of stads- en dorpsgezicht"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor>;
  skos:notation "2";
  skos:prefLabel "2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomtoestandMeerwaardefactor/25> a skos:Concept;
  skos:definition "De boom is individueel beschermd als monument"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor>;
  skos:notation "25";
  skos:prefLabel "25"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomtoestandMeerwaardefactor> .
