@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De verschillende conditiewaardes voor een boom."@nl;
  skos:prefLabel "Boom conditiewaarde"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0> a skos:Concept;
  skos:definition "Dode boom"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0";
  skos:prefLabel "0"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.1> a skos:Concept;
  skos:definition "Bijna dode boom"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.1";
  skos:prefLabel "0.1"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.2> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met zeer slechte conditie die binnen een periode van 2 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.2";
  skos:prefLabel "0.2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.6> a skos:Concept;
  skos:definition "Boom in matige conditie voor zijn levensfase (bladbezetting, knopzetting, scheutlengte, kroonarchitectuur, …) EN/OF aanzienlijke schade of aantastingen aan stam, gesteltakken of wortels EN/OF matige levensverwachting."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.6";
  skos:prefLabel "0.6"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/1.0> a skos:Concept;
  skos:definition "kerngezonde boom die voldoet aan alle vereisten wat gezondheid, levensverwachting, esthetisch aanzien en vormgeving betreft"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "1.0";
  skos:prefLabel "1.0"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.3> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met zeer slechte conditie die binnen een periode van 3 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.3";
  skos:prefLabel "0.3"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.4> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met een slechte conditie die binnen een periode van 4 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.4";
  skos:prefLabel "0.4"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.5> a skos:Concept;
  skos:definition "kwijnende boom met een slechte conditie die binnen een periode van 5-6 jaar kan afsterven"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.5";
  skos:prefLabel "0.5"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.7> a skos:Concept;
  skos:definition "Boom in goede conditie voor zijn levensfase (bladbezetting, knopzetting, scheutlengte, kroonarchitectuur, …) EN/OF beperkte schade of aantastingen aan stam, gesteltakken of wortels EN/OF goede levensverwachting op middellange termijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.7";
  skos:prefLabel "0.7"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.8> a skos:Concept;
  skos:definition "Boom in goede conditie voor zijn levensfase (bladbezetting, knopzetting, scheutlengte, kroonarchitectuur, …) EN/OF beperkte schade of aantastingen aan stam, gesteltakken of wortels EN/OF goede levensverwachting op middellange termijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.8";
  skos:prefLabel "0.8"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBoomConditiewaarde/0.9> a skos:Concept;
  skos:definition "Boom in goede conditie voor zijn levensfase (bladbezetting, knopzetting, scheutlengte, kroonarchitectuur, …) EN/OF beperkte schade of aantastingen aan stam, gesteltakken of wortels EN/OF goede levensverwachting op middellange termijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde>;
  skos:notation "0.9";
  skos:prefLabel "0.9"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBoomConditiewaarde> .
