@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Materiaal en manier van aanbrengen van de buisbekleding."@nl;
  skos:prefLabel "uitvoeringswijze buisbekleding"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/inwendige-bekleding-met-PUR-verf-voor-buizen-van-nodulair-gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "inwendige bekleding met PUR-verf voor buizen van nodC3:C48ulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "inwendige bekleding met PUR-verf voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "inwendige bekleding met PUR-verf voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/uitwendige-waterdichte-PE-folie-op-de-werf-aangebracht-voor-buizen-van-nodulair-gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige waterdichte PE-folie op de werf aangebracht voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "uitwendige waterdichte PE-folie op de werf aangebracht voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "uitwendige waterdichte PE-folie op de werf aangebracht voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/uitwendige-beschermbanden-met-PE-inlage-aangebracht-in-de-fabriek-voor-buizen-van-nodulair-gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige beschermbanden met PE-inlage aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "uitwendige beschermbanden met PE-inlage aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "uitwendige beschermbanden met PE-inlage aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/uitwendige-geextrudeerde-PE-bekleding-aangebracht-in-de-fabriek-voor-buizen-van-nodulair-gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige geextrudeerde PE-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "uitwendige geextrudeerde PE-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "uitwendige geextrudeerde PE-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/uitwendige-aangepaste-PUR-bekleding-aangebracht-in-de-fabriek-voor-buizen-van-nodulair-gietijzer> a skos:Concept;
  skos:definition "uitwendige aangepaste PUR-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "uitwendige aangepaste PUR-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer";
  skos:prefLabel "uitwendige aangepaste PUR-bekleding aangebracht in de fabriek voor buizen van nodulair gietijzer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/gunitage-via-de-natte-spuitmethode.-zonder-wapening.-ruw-oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, zonder wapening, ruw oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "gunitage via de natte spuitmethode. zonder wapening. ruw oppervlak";
  skos:prefLabel "gunitage via de natte spuitmethode. zonder wapening. ruw oppervlak"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/gunitage-via-de-natte-spuitmethode.-zonder-wapening.-glad-oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, zonder wapening, glad oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "gunitage via de natte spuitmethode. zonder wapening. glad oppervlak";
  skos:prefLabel "gunitage via de natte spuitmethode. zonder wapening. glad oppervlak"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/gunitage-via-de-natte-spuitmethode.-met-wapening.-ruw-oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, met wapening, ruw oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "gunitage via de natte spuitmethode. met wapening. ruw oppervlak";
  skos:prefLabel "gunitage via de natte spuitmethode. met wapening. ruw oppervlak"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/gunitage-via-de-natte-spuitmethode.-met-wapening.-glad-oppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Gunitage via de natte spuitmethode, met wapening, glad oppervlak"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "gunitage via de natte spuitmethode. met wapening. glad oppervlak";
  skos:prefLabel "gunitage via de natte spuitmethode. met wapening. glad oppervlak"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-door-lining-met-TUB-met-structureel-voldoende-reststerkte> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie door lining met TUB met structureel voldoende reststerkte"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie door lining met TUB met structureel voldoende reststerkte";
  skos:prefLabel "renovatie door lining met TUB met structureel voldoende reststerkte"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-door-lining-met-TUB-met-structureel-onvoldoende-reststerkte> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie door lining met TUB met structureel onvoldoende reststerkte"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie door lining met TUB met structureel onvoldoende reststerkte";
  skos:prefLabel "renovatie door lining met TUB met structureel onvoldoende reststerkte"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie.-met-wandversterkte-HDPE-buizen> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie, met wandversterkte HDPE-buizen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie. met wandversterkte HDPE-buizen";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie. met wandversterkte HDPE-buizen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-hard-PVC-wikkelbuizen.-profiel-nr.-50> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 50"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 50";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 50"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-hard-PVC-wikkelbuizen.-profiel-nr.-60> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 60"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 60";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 60"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-hard-PVC-wikkelbuizen.-profiel-nr.-90> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 90"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 90";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 90"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-hard-PVC-wikkelbuizen.-profiel-nr.-140> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen, profiel nr. 140"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 140";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met hard-PVC-wikkelbuizen. profiel nr. 140"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-standaardbuizen-in-GVP.-sterktereeks-SN-2500-N-mm2> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 2500 N/mm2"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP. sterktereeks SN 2500 N-mm2";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP. sterktereeks SN 2500 N-mm2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-standaardbuizen-in-GVP.-sterktereeks-SN-5000-N-mm2> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 5000 N/mm2"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP. sterktereeks SN 5000 N-mm2";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP. sterktereeks SN 5000 N-mm2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/buis-in-buis-renovatie-met-standaardbuizen-in-GVP.-sterktereeks-SN-10000-N-mm2> a skos:Concept;
  skos:definition "Buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP, sterktereeks SN 10000 N/mm2"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP. sterktereeks SN 10000 N-mm2";
  skos:prefLabel "buis in buis renovatie met standaardbuizen in GVP. sterktereeks SN 10000 N-mm2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/bouwput-voor-rioolrenovatie-dmv-buis-in-buissysteem-met-glasvezelversterkte-polyesterelementen> a skos:Concept;
  skos:definition "Bouwput voor rioolrenovatie dmv buis in buissysteem met glasvezelversterkte polyesterelementen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "bouwput voor rioolrenovatie dmv buis in buissysteem met glasvezelversterkte polyesterelementen";
  skos:prefLabel "bouwput voor rioolrenovatie dmv buis in buissysteem met glasvezelversterkte polyesterelementen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-stroomprofiel-met-buis-in-buissysteem-met-GVP-elementen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-elementen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-elementen";
  skos:prefLabel "renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-elementen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-volledige-leidingsectie-met-buis-in-buissysteem-met-GVP-elementen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-elementen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-elementen";
  skos:prefLabel "renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-elementen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-stroomprofiel-met-buis-in-buissysteem-met-GVP-panelen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-panelen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-panelen";
  skos:prefLabel "renovatie stroomprofiel met buis in buissysteem met GVP-panelen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-volledige-leidingsectie-met-buis-in-buissysteem-met-GVP-panelen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-panelen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-panelen";
  skos:prefLabel "renovatie volledige leidingsectie met buis in buissysteem met GVP-panelen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/waterdichting-door-middel-van-injectieharsen> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting door middel van injectieharsen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "waterdichting door middel van injectieharsen";
  skos:prefLabel "waterdichting door middel van injectieharsen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/renovatie-door-middel-van-solventvrije-vezelversterkte-kunstharsen> a skos:Concept;
  skos:definition "Renovatie door middel van solventvrije vezelversterkte kunstharsen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "renovatie door middel van solventvrije vezelversterkte kunstharsen";
  skos:prefLabel "renovatie door middel van solventvrije vezelversterkte kunstharsen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/waterdichting-door-middel-van-injectieharsen-in-man-toegankelijke-riolen> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting door middel van injectieharsen in man-toegankelijke riolen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "waterdichting door middel van injectieharsen in man-toegankelijke riolen";
  skos:prefLabel "waterdichting door middel van injectieharsen in man-toegankelijke riolen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/herstelling-van-lekkende-voegverbindingen-en-grindnesten-door-middel-van-het-plaatsen-van-inox-manchetten-in-buisleidingen> a skos:Concept;
  skos:definition "Herstelling van lekkende voegverbindingen en grindnesten door middel van het plaatsen van inox manchetten in buisleidingen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "herstelling van lekkende voegverbindingen en grindnesten door middel van het plaatsen van inox manchetten in buisleidingen";
  skos:prefLabel "herstelling van lekkende voegverbindingen en grindnesten door middel van het plaatsen van inox manchetten in buisleidingen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/rioolrenovatie-door-middel-van-HDPE-grout-liner> a skos:Concept;
  skos:definition "Rioolrenovatie door middel van HDPE/grout liner"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "rioolrenovatie door middel van HDPE-grout liner";
  skos:prefLabel "rioolrenovatie door middel van HDPE-grout liner"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/rioolrenovatie-d.m.v.-deelrenovatie-met-glasvezelversterkt-kunsthars> a skos:Concept;
  skos:definition "Rioolrenovatie d.m.v. deelrenovatie met glasvezelversterkt kunsthars"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "rioolrenovatie d.m.v. deelrenovatie met glasvezelversterkt kunsthars";
  skos:prefLabel "rioolrenovatie d.m.v. deelrenovatie met glasvezelversterkt kunsthars"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/rioolrenovatie-dmv-close-fit-lining-met-fabrieksmatig-gevouwen-HDPE-buizen-met-diameter> a skos:Concept;
  skos:definition "Rioolrenovatie dmv close-fit lining met fabrieksmatig gevouwen HDPE-buizen met diameter"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "rioolrenovatie dmv close-fit lining met fabrieksmatig gevouwen HDPE-buizen met diameter";
  skos:prefLabel "rioolrenovatie dmv close-fit lining met fabrieksmatig gevouwen HDPE-buizen met diameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/waterdichting-van-lekkende-voegverbindingen-van-ronde-buizen-dmv-manchette> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv manchette"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv manchette";
  skos:prefLabel "waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv manchette"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/waterdichting-van-lekkende-voegverbindingen-van-ronde-buizen-dmv-uitwendige-krimpmof> a skos:Concept;
  skos:definition "Waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv uitwendige krimpmof"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv uitwendige krimpmof";
  skos:prefLabel "waterdichting van lekkende voegverbindingen van ronde buizen dmv uitwendige krimpmof"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBuisbekledingUitvoeringswijze/pipebursting> a skos:Concept;
  skos:definition "pipebursting"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze>;
  skos:notation "pipebursting";
  skos:prefLabel "pipebursting"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBuisbekledingUitvoeringswijze> .
