@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Laagtypes van de bitumineuze verharding."@nl;
  skos:prefLabel "BV laagtype"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/toplaag-van-asfaltbeton> a skos:Concept;
  skos:definition "Bovenste laag van een bitumineuze verharding, die direct in contact komt met het verkeer bestaande uit asfaltbeton."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "toplaag van asfaltbeton";
  skos:prefLabel "toplaag van asfaltbeton"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/onderlaag> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderliggende laag van een bitumineuze verharding met een constante dikte. "@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "onderlaag";
  skos:prefLabel "onderlaag"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/tussenlaag> a skos:Concept;
  skos:definition "Bitumineuze laag die aangebracht wordt tussen een betonverharding en de fundering. "@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "tussenlaag";
  skos:prefLabel "tussenlaag"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/profileerlaag> a skos:Concept;
  skos:definition "union type om het laagtype van bitumineuze verharding te bepalen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "profileerlaag";
  skos:prefLabel "profileerlaag"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/beschermingslaag> a skos:Concept;
  skos:definition "beschermingslaag"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "beschermingslaag";
  skos:prefLabel "beschermingslaag"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/toplaag-van-gietasfalt> a skos:Concept;
  skos:definition "union type om het laagtype van bitumineuze verharding te bepalen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "toplaag van gietasfalt";
  skos:prefLabel "toplaag van gietasfalt"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlBVLaagtype/andere-toplagen> a skos:Concept;
  skos:definition "union type om het laagtype van bitumineuze verharding te bepalen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype>;
  skos:notation "andere toplagen";
  skos:prefLabel "andere toplagen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlBVLaagtype> .
