@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlCameraBeeldverwerkingstype> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Lijst met mogelijke types van beeldverwerking eigen aan een camera (in tegenstelling tot beeldverwerking door andere assets)."@nl;
  skos:prefLabel "Camera beeldverwerkingstypes"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlCameraBeeldverwerkingstype/aid> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Interne beeldverwerking van het type automatische incident detectie (AID)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlCameraBeeldverwerkingstype>;
  skos:notation "aid";
  skos:prefLabel "AID"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlCameraBeeldverwerkingstype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlCameraBeeldverwerkingstype/adr> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Interne beeldverwerking van het type ADR (detectie van symbolen op vrachtvervoer die gevaarlijke ladingen aangeven volgens het ADR-verdrag)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlCameraBeeldverwerkingstype>;
  skos:notation "adr";
  skos:prefLabel "ADR"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlCameraBeeldverwerkingstype> .














