@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De soort van het constructiestaal."@nl;
  skos:prefLabel "Constructiestaalsoort"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-460-ml> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 460 voor de vloeigrens in MPa en ML staat voor thermo mechanisch gewalst staal met min. gespecificeerde kerfslagwaarden onder -50° celsius."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-460-ml";
  skos:prefLabel "S460ML"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-430-gp> a skos:Concept;
  skos:definition "Warmgewalste staalsoort S 430 GP."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-430-gp";
  skos:prefLabel "S430GP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-235-j-2-n> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 235 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 2 voor -20 graden celsius. De N duidt aan dat producten in genormaliseerde of equivalente toestand dienen geleverd te worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-235-j-2-n";
  skos:prefLabel "S235J2+N"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-460-m> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 460 voor de vloeigrens in MPa en M staat voor thermo mechanisch gewalst staal (M van Mechanically)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-460-m";
  skos:prefLabel "S460M"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-355-j-0-c> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 355 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 0 voor 0 graden celsius. De C duidt aan het staal geschikt is voor specifieke aanwending zoals koudtrekken, profileren, koudflenzen (C van Cold forming) of dat het staal een hoog koolstofgehalte heeft (C van Carbon)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-355-j-0-c";
  skos:prefLabel "S355J0C"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-270-gp> a skos:Concept;
  skos:definition "Warmgewalste staalsoort S 270 GP."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-270-gp";
  skos:prefLabel "S270GP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-460-nl> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 460 voor de vloeigrens in MPa en NL staat voor gegloeid en normaliserend gewalst staal met min. gespecificeerde kerfslagwaarden onder -50° celsius."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-460-nl";
  skos:prefLabel "S460NL"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-240-gp> a skos:Concept;
  skos:definition "Warmgewalste staalsoort S 240 GP."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-240-gp";
  skos:prefLabel "S240GP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-355-jr> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 355 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en R voor kampertemperatuur."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-355-jr";
  skos:prefLabel "S355JR"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-355-k-2-n> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 355 voor de vloeigrens in MPa, K staat voor een kerfslagwaarde van 40 Joule en 2 voor -20 graden celsius. De N duidt aan dat producten in genormaliseerde of equivalente toestand dienen geleverd te worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-355-k-2-n";
  skos:prefLabel "S355K2+N"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-235-j-0> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 235 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 0 voor 0 graden celsius."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-235-j-0";
  skos:prefLabel "S235J0"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-275-j-0> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 275 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 0 voor 0 graden celsius."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-275-j-0";
  skos:prefLabel "S275J0"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-390-gp> a skos:Concept;
  skos:definition "Warmgewalste staalsoort S 390 GP."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-390-gp";
  skos:prefLabel "S390GP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-460-n> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal) en 460 voor de vloeigrens in MPa. De N duidt aan dat producten in genormaliseerde of equivalente toestand dienen geleverd te worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-460-n";
  skos:prefLabel "S460N"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-355-j-0> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 355 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 0 voor 0 graden celsius."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-355-j-0";
  skos:prefLabel "S355J0"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-275-j-2-n> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 275 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 2 voor -20 graden celsius. De N duidt aan dat producten in genormaliseerde of equivalente toestand dienen geleverd te worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-275-j-2-n";
  skos:prefLabel "S275J2+N"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-355-j-2-n> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 355 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en 2 voor -20 graden celsius. De N duidt aan dat producten in genormaliseerde of equivalente toestand dienen geleverd te worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-355-j-2-n";
  skos:prefLabel "S355J2+N"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-275-jr> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 275 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en R voor kampertemperatuur."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-275-jr";
  skos:prefLabel "S275JR"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-355-gp> a skos:Concept;
  skos:definition "Warmgewalste staalsoort S 355 GP."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-355-gp";
  skos:prefLabel "S355GP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-320-gp> a skos:Concept;
  skos:definition "Warmgewalste staalsoort S 320 GP."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-320-gp";
  skos:prefLabel "S320GP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlConstructiestaalsoort/s-235-jr> a skos:Concept;
  skos:definition "S staat voor Structural steel (constructiestaal), 235 voor de vloeigrens in MPa, J staat voor een kerfslagwaarde van 27 Joule en R voor kampertemperatuur."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort>;
  skos:notation "s-235-jr";
  skos:prefLabel "S235JR"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlConstructiestaalsoort> .