@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De dikte van de betonnen plaat, opgedeeld in categorieÃ«n."@nl;
  skos:prefLabel "Dikte betonnen plaat"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlDikteBetonnenPlaat/kleiner-of-gelijk-aan-300mm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De dikte van de betonnen plaat is kleiner of gelijk aan 300 millimeter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat>;
  skos:notation "kleiner-of-gelijk-aan-300mm";
  skos:prefLabel "Kleiner of gelijk aan 300mm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlDikteBetonnenPlaat/tussen-300mm-en-of-gelijk-aan-600mm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De dikte van de betonnen plaat is tussen 300 millimeter en/of gelijk aan 600 millimeter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat>;
  skos:notation "tussen-300mm-en-of-gelijk-aan-600mm";
  skos:prefLabel "Tussen 300mm en/of gelijk aan 600mm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlDikteBetonnenPlaat/tussen-600mm-en-of-gelijk-aan-1000mm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De dikte van de betonnen plaat is tussen 600 millimeter en/of gelijk aan 1000 millimeter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat>;
  skos:notation "tussen-600mm-en-of-gelijk-aan-1000mm";
  skos:prefLabel "Tussen 600mm en/of gelijk aan 1000mm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlDikteBetonnenPlaat/groter-dan-1000mm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De dikte van de betonnen plaat is groter dan 1000 millimeter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat>;
  skos:notation "groter-dan-1000mm";
  skos:prefLabel "Groter dan 1000mm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlDikteBetonnenPlaat> .















