@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Het nagestreefde beeld van de volgroeide boom of struik op deze specifieke standplaats."@nl;
  skos:prefLabel "Eindbeeld opgaande boom"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlEindbeeldOpgaandeBoom/gekandelaarde-boom> a skos:Concept;
  skos:definition "Het eindbeeld is een gekandelaarde boom. Een gekandelaarde boom is een boom waarvan alle gesteltakken periodiek op een bepaalde lengte worden afgezet en die hierop opnieuw uitlopen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom>;
  skos:notation "gekandelaarde-boom";
  skos:prefLabel "gekandelaarde boom"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlEindbeeldOpgaandeBoom/leiboom> a skos:Concept;
  skos:definition "Het eindbeeld is een leiboom. Een leiboom is een boom waarvan alle gesteltakken gedwongen worden in &#233;&#233;n (verticaal) vlak te groeien door geleiding. Soms worden de geleide bomen tegen een muur geleid of wordt er in een leidconstructie voorzien."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom>;
  skos:notation "leiboom";
  skos:prefLabel "leiboom"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlEindbeeldOpgaandeBoom/knotboom> a skos:Concept;
  skos:definition "Het eindbeeld is een knotboom. Dit is een snoeivorm waarbij periodiek alle takken afgezaagd worden tot op een verdikte knot bovenaan de stam."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom>;
  skos:notation "knotboom";
  skos:prefLabel "knotboom"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlEindbeeldOpgaandeBoom/geschoren-boom> a skos:Concept;
  skos:definition "Het eindbeeld is een geschoren boom."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom>;
  skos:notation "geschoren-boom";
  skos:prefLabel "geschoren boom"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlEindbeeldOpgaandeBoom/vrij-uitgroeiend> a skos:Concept;
  skos:definition "Het eindbeeld is een boom die vrij kan uitgroeien."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom>;
  skos:notation "vrij-uitgroeiend";
  skos:prefLabel "vrij uitgroeiend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlEindbeeldOpgaandeBoom/niet-vrij-uitgroeiend> a skos:Concept;
  skos:definition "Het eindbeeld is een boom die niet vrij kan uitgroeien."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom>;
  skos:notation "niet-vrij-uitgroeiend";
  skos:prefLabel "niet vrij uitgroeiend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlEindbeeldOpgaandeBoom> .
