@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuzelijst met waardes uit de IMKL1.0 subthema lijst voor het thema elektriciteit ."@nl;
  skos:prefLabel "Elektriciteit subthema waarde"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-kathodische-bescherming> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet als kathodische bescherming."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-kathodische-bescherming";
  skos:prefLabel "elektriciteit kathodische bescherming"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-openbare-verlichting> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in een elektriciteitscircuit dat instaat voor het voorzien van elektriciteit aan installaties voor openbare verlichting."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-openbare-verlichting";
  skos:prefLabel "elektriciteit openbare verlichting"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-transport-plaatselijk> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in het plaatselijke transport van elektriciteit."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-transport-plaatselijk";
  skos:prefLabel "elektriciteit transport plaatselijk"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-distributie-laagspanning> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in de distributie van laagspanning."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-distributie-laagspanning";
  skos:prefLabel "elektriciteit distributie laagspanning"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-verkeerslichten> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in een elektriciteitscircuit dat instaat voor het voorzien van elektriciteit aan verkeerslichten."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-verkeerslichten";
  skos:prefLabel "elektriciteit verkeerslichten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-verkeershandhavingssystemen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in een elektriciteitscircuit dat instaat voor het voorzien van elektriciteit aan verkeershandhavingssystemen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-verkeershandhavingssystemen";
  skos:prefLabel "elektriciteit verkeershandhavingssystemen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-distributie-hoogspanning> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in de distributie van hoogspanning."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-distributie-hoogspanning";
  skos:prefLabel "elektriciteit distributie hoogspanning"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlElektriciteitSubThemaWaarde/elektriciteit-transport> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het elektrisch element wordt ingezet in het transport van elektriciteit."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektriciteit-transport";
  skos:prefLabel "elektriciteit transport"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlElektriciteitSubThemaWaarde> .


