@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Types van aanleg voor de grazige vegetatie"@nl;
  skos:prefLabel "Grazige vegetatie aanleg"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/hydraulische-bezaaiing> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het openspreiden van het zaadmengsel met een spuitzaaimachine."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "hydraulische bezaaiing";
  skos:prefLabel "hydraulische bezaaiing"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/bezaaiing> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het inzaaien van het zaadmengsel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "bezaaiing";
  skos:prefLabel "bezaaiing"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/bloemenmengsel> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het inzaaien van een bloemenmengsel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "bloemenmengsel";
  skos:prefLabel "bloemenmengsel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/bezoding> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie door het naast elkaar leggen van graszoden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "bezoding";
  skos:prefLabel "bezoding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/aanplanting-wortelstokken> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie dmv de aanplant van wortelstokken.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "aanplanting wortelstokken";
  skos:prefLabel "aanplanting wortelstokken"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/aanplanting-container-planten> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie dmv de aanplant van container planten.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "aanplanting container planten";
  skos:prefLabel "aanplanting container planten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/rhizomen> a skos:Concept;
  skos:definition "Het aanleggen van een grazige vegetatie dmv rhizomen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "rhizomen";
  skos:prefLabel "rhizomen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/natuurlijke-vegetatie-ontwikkeling-door-overbrengen-maaisel> a skos:Concept;
  skos:definition "Het ontstaan van natuurlijke grazige vegetatie door overbrengen van maaisel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "natuurlijke vegetatie ontwikkeling door overbrengen maaisel";
  skos:prefLabel "natuurlijke vegetatie ontwikkeling door overbrengen maaisel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrazigeVegetatieAanleg/natuurlijke-vegetatie-ontwikkeling-door-behoud-zaadbank> a skos:Concept;
  skos:definition "Het ontstaan van natuurlijke grazige vegetatie door behoud van de zaadbank.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg>;
  skos:notation "natuurlijke vegetatie ontwikkeling door behoud zaadbank";
  skos:prefLabel "natuurlijke vegetatie ontwikkeling door behoud zaadbank"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrazigeVegetatieAanleg> .
