@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Lijst van mogelijke grondbewerkingen die uitgevoerd kunnen worden."@nl;
  skos:prefLabel "Grondbewerkingen"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/eggen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het door middel van een getrokken eg verkruimelen van de bovenste laag van de bewerkte grond tot op een diepte van 0,10 m."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "eggen";
  skos:prefLabel "eggen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/frezen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het met een roterende frees breken en mengen van de ondergrond tot op een diepte van 0,20 m."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "frezen";
  skos:prefLabel "frezen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/egalisereneffenen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het egaliseren of effenen van de grond met een egalisatiemachine tot een vlak grondoppervlak verkregen wordt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "egalisereneffenen";
  skos:prefLabel "egaliserenEffenen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/scheurentriltand> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het met de triltandcultivator met smalle tanden loswoelen van de grond tot op een diepte van 0,20 m in de niet bewerkte grond."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "scheurentriltand";
  skos:prefLabel "scheurenTriltand"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/ploegen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het met de ploeg keren van de grond waarbij de zode tot een diepte van minimaal 0,30 m in de niet bewerkte grond wordt ondergewerkt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "ploegen";
  skos:prefLabel "ploegen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/diepscheuren> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het breken van de ondergrond met een machine met scheurtanden waarvan de tussenafstand maximaal 0,60 m bedraagt. Het breken gebeurt tot op een diepte van 0,60 m, tenzij anders vermeld in de opdrachtdocumenten."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "diepscheuren";
  skos:prefLabel "diepscheuren"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/rollen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het aandrukken van de grond door middel van een getrokken gladde rol met een gewicht van 150 kg per lopende meter velgbreedte."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "rollen";
  skos:prefLabel "rollen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/spitsfrezen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het met een spitmachine met roterende tanden breken van de grond tot op een diepte van 0,30 m in de niet bewerkte grond."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "spitsfrezen";
  skos:prefLabel "spitsfrezen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/diepspittengraafmachine> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het met de graafmachine en gebruik van aangepaste graafbak losmaken van de grond tot op 0,50 m diepte, tenzij anders vermeld in de opdrachtdocumenten."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "diepspittengraafmachine";
  skos:prefLabel "diepspittenGraafmachine"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/verkruimelen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het door middel van een ronde veer of (kooi)rol verkruimelen van de bovenste laag van de bewerkte grond tot op een diepte van 0,05 m tot wanneer een vlakke en fijne ondergrond wordt verkregen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "verkruimelen";
  skos:prefLabel "verkruimelen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlGrondbewerking/scheurenvastetand> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het met een vastetandcultivator met smalle tanden, geplaatst op 2 rijen in verband, loswoelen van de grond tot op een diepte van 0,40 m, tenzij anders vermeld in de opdrachtdocumenten."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking>;
  skos:notation "scheurenvastetand";
  skos:prefLabel "scheurenVasteTand"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlGrondbewerking> .