@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Manier waarop het object wordt ingebracht."@nl;
  skos:prefLabel "Inbrengmethode"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlInbrengmethode/inbrengen-d-m-v-statisch-drukken> a skos:Concept;
  skos:definition "Het object wordt ingebracht door middel van statisch drukken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode>;
  skos:notation "inbrengen-d-m-v-statisch-drukken";
  skos:prefLabel "Inbrengen d.m.v. statisch drukken"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlInbrengmethode/inbrengen-d-m-v-heien> a skos:Concept;
  skos:definition "Het object wordt ingebracht door middel van heien."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode>;
  skos:notation "inbrengen-d-m-v-heien";
  skos:prefLabel "Inbrengen d.m.v. heien"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlInbrengmethode/inbrengen-d-m-v-hoogfrequent-trillen-met-variabel-moment> a skos:Concept;
  skos:definition "Het object wordt ingebracht door middel van hoogfrequent trillen met variabel moment."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode>;
  skos:notation "inbrengen-d-m-v-hoogfrequent-trillen-met-variabel-moment";
  skos:prefLabel "Inbrengen d.m.v. hoogfrequent trillen met variabel moment"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlInbrengmethode/inbrengen-d-m-v-combinatie-van-meerdere-technieken> a skos:Concept;
  skos:definition "Het object wordt ingebracht door middel van een combinatie van meerdere technieken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode>;
  skos:notation "inbrengen-d-m-v-combinatie-van-meerdere-technieken";
  skos:prefLabel "Inbrengen d.m.v. combinatie van meerdere technieken"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlInbrengmethode/inbrengen-volgens-methode-bepaald-door-de-aannemer> a skos:Concept;
  skos:definition "Het object wordt ingebracht volgens een methode bepaald door de aannemer."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode>;
  skos:notation "inbrengen-volgens-methode-bepaald-door-de-aannemer";
  skos:prefLabel "Inbrengen volgens methode bepaald door de aannemer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlInbrengmethode/inbrengen-door-voorboring-aangezet-met-betonprop-onderaan> a skos:Concept;
  skos:definition "Het object wordt ingebracht door een voorboring aangezet met betonprop onderaan."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode>;
  skos:notation "inbrengen-door-voorboring-aangezet-met-betonprop-onderaan";
  skos:prefLabel "Inbrengen door voorboring aangezet met betonprop onderaan"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlInbrengmethode> .