@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Lijst met mogelijke types bijkomende mechanische bescherming van kabels of leidingen."@nl;
  skos:prefLabel "Kabels en Leidingen bescherming"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/kabeldekband> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming van kabels en leidingen in de vorm van een band (uitgevoerd in hoogwaardig hogedrukpolyethyleen)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "kabeldekband";
  skos:prefLabel "kabeldekband"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/niet-gekend> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het type bescherming kan niet langer achterhaald worden zonder bijzondere inventarisatie inspanningen of zal in een latere fase toegevoegd worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "niet-gekend";
  skos:prefLabel "niet gekend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/u-ijzers> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming van kabels en leidingen door middel van metaal dekkingen in de vorm van een u die boven de kabels of leidingen geplaatst worden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "u-ijzers";
  skos:prefLabel "u-ijzers"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/waarschuwingslint> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming tegen beschadiging van kabels of leidingen door middel van een lint dat wijst op de aanwezigheid van kabels of leidingen in de onmiddellijke nabijheid."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "waarschuwingslint";
  skos:prefLabel "waarschuwingslint"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/omegaprofiel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming van kabels of leidingen door middel van een omegaprofiel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "omegaprofiel";
  skos:prefLabel "omegaprofiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/tegels> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming van kabels of leidingen door middel van tegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "tegels";
  skos:prefLabel "tegels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/synthetische-kabeldekking> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming van kabels en leidingen door middel van een synthetische kabeldekking."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "synthetische-kabeldekking";
  skos:prefLabel "synthetische kabeldekking"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/mager-beton> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming voor kabels of leidingen in mager beton."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "mager-beton";
  skos:prefLabel "mager beton"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKabelLeidingBescherming/waarschuwingsnet> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bescherming tegen beschadiging van kabels en leidingen door middel van een net dat waarschuwt voor de aanwezigheid van kabels en leidingen in de onmiddellijke nabijheid."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming>;
  skos:notation "waarschuwingsnet";
  skos:prefLabel "waarschuwingsnet"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKabelLeidingBescherming> .
