@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De kwaliteitsindeling van hout met betrekking op vervormingen, scheuren en kwasten."@nl;
  skos:prefLabel "Kwaliteitsklasse van hout"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKwaliteitsklasseHout/klasse-a> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De hoogste kwaliteitsklasse die uitsluitend bedoeld is voor toepassingen waarbij zeer hoge eisen aan het uiterlijk worden gesteld. Dit hout gevat geen holtes of oneffenheden en is tevens onbehandeld."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout>;
  skos:notation "klasse-a";
  skos:prefLabel "Klasse A"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKwaliteitsklasseHout/klasse-b> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Hout dat zowel sterk is als er goed uitziet met weinig knoesten en geen hart. Het is afkomstig uit Noord- Europa en wordt ook bestempeld als constructiehout. Klasse B-hout is van lagere kwaliteit dan A-hout en kan niet worden hergebruikt. Als er een afwerklaag wordt aangebracht en onderhouden, heeft het hout een kwaliteitsklasse B."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout>;
  skos:notation "klasse-b";
  skos:prefLabel "Klasse B"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKwaliteitsklasseHout/klasse-c> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Klasse C-hout geldt als standaard en is voornamelijk afkomstig uit Noord-Europa, waar de bomen in duurzame bossen geteeld worden. Gezonde knoesten zijn toegestaan, evenals een beetje hart. Dit hout is van lagere kwaliteit dan A-hout en kan niet worden hergebruikt. Klasse C houdt ook in dat het hout geÃƒÂ¯mpregneerd is."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout>;
  skos:notation "klasse-c";
  skos:prefLabel "Klasse C"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlKwaliteitsklasseHout/tropisch-hardhout> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Zwaardere houtsoorten uit de tropen, zoals vb.: azobÃƒÂ© (afkomstig uit tropische bossen in Afrika)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout>;
  skos:notation "tropisch-hardhout";
  skos:prefLabel "Tropisch hardhout"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlKwaliteitsklasseHout> .

