@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Mogelijke markeringsoorten op een lijvormig element."@nl;
  skos:prefLabel "Soort markering van lijnvormig element"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEMarkeringSoort/new-Jersey> a skos:Concept;
  skos:definition "Een afschermende constructie uit kunststof, beton of metaal dat naast wegen wordt geplaatst om te voorkomen dat voertuigen de weg in zijdelingse richting verlaten, kantelen of de middenberm doorkruisen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort>;
  skos:notation "new Jersey";
  skos:prefLabel "new Jersey"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEMarkeringSoort/boordsteen> a skos:Concept;
  skos:definition "Een lijnvormig element dat de scheiding verzorgt tussen een rijbaan en het meestal hoger gelegen trottoir"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort>;
  skos:notation "boordsteen";
  skos:prefLabel "boordsteen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEMarkeringSoort/boordsteen-parkeerverbod> a skos:Concept;
  skos:definition "Een lijnvormig element dat de scheiding verzorgt tussen een rijbaan en het meestal hoger gelegen trottoir met als functie het aanduiden van parkeerverbod"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort>;
  skos:notation "boordsteen parkeerverbod";
  skos:prefLabel "boordsteen parkeerverbod"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEMarkeringSoort/vangrail> a skos:Concept;
  skos:definition "Een afschermende constructie die naast wegen wordt geplaatst om te voorkomen dat voertuigen de weg in zijdelingse richting verlaten, kantelen of de middenberm doorkruisen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort>;
  skos:notation "vangrail";
  skos:prefLabel "vangrail"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEMarkeringSoort/biggenrug> a skos:Concept;
  skos:definition "Een betonnen obstakel dat meestal een infrastructurele en beschermende functie heeft"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort>;
  skos:notation "biggenrug";
  skos:prefLabel "biggenrug"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEMarkeringSoort> .
