@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACObstakelbeveiligerType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst met de verschillende types van obstakelbeveiliger"@nl;
  skos:prefLabel "Obstakelbeveiliger type"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACObstakelbeveiligerType/geleidend_(R)> a skos:Concept;
  skos:definition "Obstakelbeveiliger brengt het voertuig niet tot stilstand maar terug in de juiste richting"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACObstakelbeveiligerType>;
  skos:notation "geleidend_(R)";
  skos:prefLabel "geleidend_(R)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACObstakelbeveiligerType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACObstakelbeveiligerType/afstoppend_(NR)> a skos:Concept;
  skos:definition "Obstakelbeveiliger brengt het voertuig tot stilstand maar zijn niet getest op zijdelingse aanrijdingen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACObstakelbeveiligerType>;
  skos:notation "afstoppend_(NR)";
  skos:prefLabel "afstoppend_(NR)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACObstakelbeveiligerType> .
