@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De geluidskarakteristieken van de geluidswerende constructie."@nl;
  skos:prefLabel "Geluidskarakteristiek"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEGCGeluidskarakteristiek/absorberend> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De geluidsgolven worden gedeeltelijk niet weerkaatst door de geluidswerende constructie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek>;
  skos:notation "absorberend";
  skos:prefLabel "absorberend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEGCGeluidskarakteristiek/reflecterend> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "reflecterend"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek>;
  skos:notation "reflecterend";
  skos:prefLabel "reflecterend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEGCGeluidskarakteristiek/bi-absorberend> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De geluidsgolven worden gedeeltelijk niet weerkaatst door de geluidswerende constructie (langs beide zijden)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek>;
  skos:notation "bi-absorberend";
  skos:prefLabel "bi-absorberend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEGCGeluidskarakteristiek> .













