@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst om het type van de schampkant te bepalen."@nl;
  skos:prefLabel "Schampkant type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeafgeknotte%20New%20Jersey%20eenzijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "betonnen veiligheidsstootband type New Jersey die over haar gehele lengte op de bodem rust. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "afgeknotte_New_Jersey_eenzijdig";
  skos:prefLabel "afgeknotte_New_Jersey_eenzijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeafgeknotte%20New%20Jersey%20tweezijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "betonnen veiligheidsstootband type New Jersey die over haar gehele lengte op de bodem rust. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "afgeknotte_New_Jersey_tweezijdig";
  skos:prefLabel "afgeknotte_New_Jersey_tweezijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeander%20type%20schampkant%20eenzijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "betonnen veiligheidsstootband die over haar gehele lengte op de bodem rust. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "ander_type_schampkant_eenzijdig";
  skos:prefLabel "ander_type_schampkant_eenzijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeander%20type%20schampkant%20tweezijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "betonnen veiligheidsstootband die over haar gehele lengte op de bodem rust. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "ander_type_schampkant_tweezijdig";
  skos:prefLabel "ander_type_schampkant_tweezijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeeindschikking%20voor%20type%20afgeknotte%20New%20Jersey%20eenzijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzelijst om het type van de schampkant te bepalen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "eindschikking_voor_type_afgeknotte_New_Jersey_eenzijdig";
  skos:prefLabel "eindschikking_voor_type_afgeknotte_New_Jersey_eenzijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeeindschikking%20voor%20type%20afgeknotte%20New%20Jersey%20tweezijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "eindschikking voor betonnen veiligheidsstootband type New Jersey die over haar gehele lengte op de bodem rust. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "eindschikking_voor_type_afgeknotte_New_Jersey_tweezijdig";
  skos:prefLabel "eindschikking_voor_type_afgeknotte_New_Jersey_tweezijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeeindschikking%20voor%20ander%20type%20schampkant.%20eenzijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "eindschikking voor betonnen veiligheidsstootband die over haar gehele lengte op de bodem rust. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "eindschikking_voor_ander_type_schampkant._eenzijdig";
  skos:prefLabel "eindschikking_voor_ander_type_schampkant._eenzijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypeeindschikking%20voor%20ander%20type%20schampkant.%20tweezijdig> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzelijst om het type van de schampkant te bepalen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "eindschikking_voor_ander_type_schampkant._tweezijdig";
  skos:prefLabel "eindschikking_voor_ander_type_schampkant._tweezijdig"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypevarkensrug%20of%20biggenrug> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde zeer lage (betonnen) veiligheidsstootband die over haar gehele lengte in de bodem is ingewerkt. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd en worden individueel geplaatst."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "varkensrug_of_biggenrug";
  skos:prefLabel "varkensrug_of_biggenrug"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLESchampkantTypestootband%20dupuis> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde betonnen veiligheidsstootband die over haar gehele lengte op de bodem rust en geplaatst werd om te voorkomen dat voertuigen van de weg afgeraken. Deze zijn overwegend parallel aan de hartlijn van de wegbaan geori&#235;nteerd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType>;
  skos:notation "stootband_dupuis";
  skos:prefLabel "stootband_dupuis"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLESchampkantType> .
