@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst om de kantopsluiting soort te bepalen"@nl;
  skos:prefLabel "Kantopsluiting soort"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20kantstroken%20en%20watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen kantstroken en watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_kantstroken_en_watergreppels";
  skos:prefLabel "betonnen_kantstroken_en_watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortwatergreppels%20in%20gietasfalt> a skos:Concept;
  skos:definition "Watergreppels in gietasfalt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "watergreppels_in_gietasfalt";
  skos:prefLabel "watergreppels_in_gietasfalt"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortkantstroken%20of%20watergreppels%20in%20betonstraatstenen> a skos:Concept;
  skos:definition "Kantstroken en watergreppels in betonstraatstenen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "kantstroken_of_watergreppels_in_betonstraatstenen";
  skos:prefLabel "kantstroken_of_watergreppels_in_betonstraatstenen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20schampkant> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde schampkant."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_schampkant";
  skos:prefLabel "betonnen_schampkant"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoorttrottoirbanden%20van%20natuursteen> a skos:Concept;
  skos:definition "Trottoirbanden van natuursteen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "trottoirbanden_van_natuursteen";
  skos:prefLabel "trottoirbanden_van_natuursteen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20trottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen trottoirbanden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_trottoirbanden";
  skos:prefLabel "betonnen_trottoirbanden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20overgangstrottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen overgangstrottoirbanden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_overgangstrottoirbanden";
  skos:prefLabel "betonnen_overgangstrottoirbanden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoorthoekstukken%20van%20betonnen%20trottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde hoekstukken van betonnen trottoirbanden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "hoekstukken_van_betonnen_trottoirbanden";
  skos:prefLabel "hoekstukken_van_betonnen_trottoirbanden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20trottoirbanden%20voor%20mindervaliden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen trottoirbanden voor minder_validen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_trottoirbanden_voor_mindervaliden";
  skos:prefLabel "betonnen_trottoirbanden_voor_mindervaliden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20trottoirbanden-watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen trottoirbanden_watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_trottoirbanden-watergreppels";
  skos:prefLabel "betonnen_trottoirbanden-watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoorthoekstukken%20van%20betonnen%20trottoirbanden-watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde hoekstukken van betonnen trottoirbanden_watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "hoekstukken_van_betonnen_trottoirbanden-watergreppels";
  skos:prefLabel "hoekstukken_van_betonnen_trottoirbanden-watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20kantstroken> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen kantstroken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_kantstroken";
  skos:prefLabel "betonnen_kantstroken"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoortbetonnen%20watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen_watergreppels";
  skos:prefLabel "betonnen_watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .
