@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Soorten van kantopsluiting."@nl;
  skos:prefLabel "Kantopsluiting soort"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-kantstroken-en-watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen kantstroken en watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-kantstroken-en-watergreppels";
  skos:prefLabel "betonnen kantstroken en watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/watergreppels-in-gietasfalt> a skos:Concept;
  skos:definition "Watergreppels in gietasfalt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "watergreppels-in-gietasfalt";
  skos:prefLabel "watergreppels in gietasfalt"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/kantstroken-of-watergreppels-in-betonstraatstenen> a skos:Concept;
  skos:definition "Kantstroken en watergreppels in betonstraatstenen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "kantstroken-of-watergreppels-in-betonstraatstenen";
  skos:prefLabel "kantstroken of watergreppels in betonstraatstenen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-schampkant> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde schampkant."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-schampkant";
  skos:prefLabel "betonnen schampkant"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/trottoirbanden-van-natuursteen> a skos:Concept;
  skos:definition "Trottoirbanden van natuursteen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "trottoirbanden-van-natuursteen";
  skos:prefLabel "trottoirbanden van natuursteen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-trottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen trottoirbanden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-trottoirbanden";
  skos:prefLabel "betonnen trottoirbanden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-overgangstrottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen overgangstrottoirbanden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-overgangstrottoirbanden";
  skos:prefLabel "betonnen overgangstrottoirbanden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/hoekstukken-van-betonnen-trottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde hoekstukken van betonnen trottoirbanden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "hoekstukken-van-betonnen-trottoirbanden";
  skos:prefLabel "hoekstukken van betonnen trottoirbanden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-trottoirbanden-voor-mindervaliden> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen trottoirbanden voor minder_validen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-trottoirbanden-voor-mindervaliden";
  skos:prefLabel "betonnen trottoirbanden voor mindervaliden"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-trottoirbanden-watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen trottoirbanden_watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-trottoirbanden-watergreppels";
  skos:prefLabel "betonnen trottoirbanden-watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/hoekstukken-van-betonnen-trottoirbanden-watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde hoekstukken van betonnen trottoirbanden_watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "hoekstukken-van-betonnen-trottoirbanden-watergreppels";
  skos:prefLabel "hoekstukken van betonnen trottoirbanden-watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-kantstroken> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde betonnen kantstroken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-kantstroken";
  skos:prefLabel "betonnen kantstroken"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEKantopsluitingSoort/betonnen-watergreppels> a skos:Concept;
  skos:definition "Geprefabriceerde of ter plaatste vervaardigde watergreppels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort>;
  skos:notation "betonnen-watergreppels";
  skos:prefLabel "betonnen watergreppels"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEKantopsluitingSoort> .
