@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De verschillende performantieklasses van de geteste beginconstructie."@nl;
  skos:prefLabel "Performantieklasse"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/P4> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en grote gezinswagen aan 110km/h"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "P4";
  skos:prefLabel "P4"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/t50> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie enkel frontaal getest met een lichte wagen aan 50km/h."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "t50";
  skos:prefLabel "T50"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/P2> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en kleine gezinswagen aan 80km/h"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "P2";
  skos:prefLabel "P2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/t80> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en kleine gezinswagen aan 80km/h, maar er zijn meer testen dan P2."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "t80";
  skos:prefLabel "T80"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/P1> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie enkel frontaal getest met een lichte wagen aan 80km/h"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "P1";
  skos:prefLabel "P1"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/P3> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en kleine gezinswagen aan 100km/h"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "P3";
  skos:prefLabel "P3"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/t110> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en grote gezinswagen aan 100 of 110km/h , maar er zijn meer testen dan P4."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "t110";
  skos:prefLabel "T110"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/t80-1> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel beperkt frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en kleine gezinswagen aan 80km/h, maar er zijn minder testen dan T80, maar meer dan P2 en P1."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "t80-1";
  skos:prefLabel "T80/1"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlLEACPerformantieklasse/t100> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Beginconstructie zowel frontaal als zijwaarts getest, met een lichte en kleine gezinswagen aan 100km/h, maar er zijn meer testen dan P3."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse>;
  skos:notation "t100";
  skos:prefLabel "T100"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlLEACPerformantieklasse> .














