@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De middelen als bescherming tegen vraatschade."@nl;
  skos:prefLabel "Materiaal bescherming vraatschade"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMateriaalBeschermingVraatschade/wildafwerend-product> a skos:Concept;
  skos:definition "Wildafwerend product wordt gebruikt als bescherming tegen vraatschade.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade>;
  skos:notation "wildafwerend product";
  skos:prefLabel "wildafwerend product"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMateriaalBeschermingVraatschade/kunststof> a skos:Concept;
  skos:definition "Materiaal dat gebruikt wordt als bescherming vraatschade is kunststof.//"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade>;
  skos:notation "kunststof";
  skos:prefLabel "kunststof"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMateriaalBeschermingVraatschade/juteband> a skos:Concept;
  skos:definition "Materiaal dat gebruikt wordt als bescherming vraatschade is een juteband."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade>;
  skos:notation "juteband";
  skos:prefLabel "juteband"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMateriaalBeschermingVraatschade> .
