@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Mogelijke MIV meetpuntgebieden."@nl;
  skos:prefLabel "MIV meetpuntgebied"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMIVMeetpuntGebied/hoofdweg> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De rijstrook maakt deel uit van een wegvak met meestal meerdere rijstroken bedoeld voor doorgaand verkeer."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied>;
  skos:notation "hoofdweg";
  skos:prefLabel "hoofdweg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMIVMeetpuntGebied/oprit> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De rijstrook wordt gebruikt door het verkeer dat de hoofdweg wenst te betreden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied>;
  skos:notation "oprit";
  skos:prefLabel "oprit"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMIVMeetpuntGebied/spookstrook> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Een tweede meetpunt op dezelfde plaats in een tunnel (of net er buiten) om te kunnen tellen wanneer er omgekeerd gereden wordt op een rijstrook tijdens een tunnelsluiting."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied>;
  skos:notation "spookstrook";
  skos:prefLabel "spookstrook"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMIVMeetpuntGebied/afrit> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De rijstrook wordt gebruikt door het verkeer dat de hoofdweg wenst te verlaten."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied>;
  skos:notation "afrit";
  skos:prefLabel "afrit"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlMIVMeetpuntGebied/tunnel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De rijstrook maakt deel uit van een tunnel (overdekte weg)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied>;
  skos:notation "tunnel";
  skos:prefLabel "tunnel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlMIVMeetpuntGebied> .