@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuzelijst met de verschillende mogelijke netwerkstructuren waarbinnen een netwerkelement kan ingezet worden."@nl;
  skos:prefLabel "Netwerkelement gebruik"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/wifi-access-point> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement is een Wifi access point."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "wifi-access-point";
  skos:prefLabel "Wifi access point"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/l3-switch> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen de L3 netwerkstructuur."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "l3-switch";
  skos:prefLabel "L3-switch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/4g-wireless-router-dsl-backup> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen een 4G draadloos netwerk. DSL wordt gebruikt als backup bij faling van het 4G draadloos netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "4g-wireless-router-dsl-backup";
  skos:prefLabel "4G wireless router - DSL backup"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/dsl-router> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen een DSL netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "dsl-router";
  skos:prefLabel "DSL  router"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/dsl-router-4g-wireless-backup> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen een DSL netwerk. Een 4G  wordt gebruikt als backup bij faling van het DSL netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "dsl-router-4g-wireless-backup";
  skos:prefLabel "DSL router - 4G wireless backup"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/4g-wireless-router> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen een 4G draadloos netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "4g-wireless-router";
  skos:prefLabel "4G wireless router"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/l2-switch> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen de L2 netwerkstructuur."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "l2-switch";
  skos:prefLabel "L2-switch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/cen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen het CEN netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "cen";
  skos:prefLabel "CEN"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/sdh> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen het SDH netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "sdh";
  skos:prefLabel "SDH"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerkelemGebruik/otn> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het netwerkelement wordt gebruikt binnen het optisch transport netwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik>;
  skos:notation "otn";
  skos:prefLabel "OTN"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerkelemGebruik> .