@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Mogelijke waarden voor het type drager waarlangs data door de link getransporteerd wordt."@nl;
  skos:prefLabel "Netwerklink mediumtype"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerklinkMediumtype/dsl> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De link tussen de netwerkpoorten wordt gerealiseerd via een DSL verbinding."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype>;
  skos:notation "dsl";
  skos:prefLabel "DSL"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerklinkMediumtype/transportnetwerk> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De link tussen de netwerkpoorten wordt gerealiseerd via het optisch transportnetwerk."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype>;
  skos:notation "transportnetwerk";
  skos:prefLabel "transportnetwerk"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerklinkMediumtype/utp> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De link tussen de netwerkpoorten wordt gerealiseerd via een UTP kabel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype>;
  skos:notation "utp";
  skos:prefLabel "UTP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerklinkMediumtype/optisch> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De link tussen de netwerkpoorten wordt gerealiseerd via een glasvezelkabel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype>;
  skos:notation "optisch";
  skos:prefLabel "optisch"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlNetwerklinkMediumtype/andere> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De link tussen de netwerkpoorten wordt gerealiseerd via een andere dan een optische, UTP, DSL of transportnetwerk verbinding."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlNetwerklinkMediumtype> .




