@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De specificatie van type grond bij ophoging."@nl;
  skos:prefLabel "Ophoging soorten"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOphogingSoorten/strandzand> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Zand afkomstig van zones gelegen rechtover de op te hogen strandzones vanaf peil (TAW + 2,5 m) tot tegen de waterlijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten>;
  skos:notation "strandzand";
  skos:prefLabel "strandzand"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOphogingSoorten/zeezand> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Zand gebaggerd op de consessie van de Vlaamse overheid, of de consessie van de opdrachtnemer."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten>;
  skos:notation "zeezand";
  skos:prefLabel "zeezand"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOphogingSoorten/onbevaarbare-waterlopen> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het grondwerk aan deze waterlopen heeft tot doel de bedding, ondervlak, taluds, dijken, ontwateringssloten en bermen te verwezenlijken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten>;
  skos:notation "onbevaarbare-waterlopen";
  skos:prefLabel "onbevaarbare waterlopen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOphogingSoorten/in-den-droge> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het droog grondverzet heeft tot doel het baanbed, de wegbermen, de steunbermen, de taluds en de sloten te verwezenlijken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten>;
  skos:notation "in-den-droge";
  skos:prefLabel "in den droge"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOphogingSoorten> .