@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor het bepalen van de code van de overlangse markering."@nl;
  skos:prefLabel "Overlangse markering code"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAD_0.15> a skos:Concept;
  skos:definition "Doorlopende overlange markering (0.15 meter breedte)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAD_0.15";
  skos:prefLabel "RAD_0.15"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAD_0.20> a skos:Concept;
  skos:definition "Doorlopende overlange markering (0.2 meter breedte)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAD_0.20";
  skos:prefLabel "RAD_0.20"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAO_0.15_x_2.50_(10)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse aslijn markering (10 meter tussenruimte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAO_0.15_x_2.50_(10)";
  skos:prefLabel "RAO_0.15_x_2.50_(10)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAO_0.15_x_1.00_(1.5)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse aslijn markering (1.5 meter tussenruimte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAO_0.15_x_1.00_(1.5)";
  skos:prefLabel "RAO_0.15_x_1.00_(1.5)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAO_0.20_x_2.50_(10)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse aslijn markering (10 meter tussenruimte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAO_0.20_x_2.50_(10)";
  skos:prefLabel "RAO_0.20_x_2.50_(10)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAO_0.20_x_1.00_(1.5)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse aslijn markering (1.5 meter tussenruimte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAO_0.20_x_1.00_(1.5)";
  skos:prefLabel "RAO_0.20_x_1.00_(1.5)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RAO_0.30_x_1.00_(1.5)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse aslijn markering (1.5 meter tussenruimte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RAO_0.30_x_1.00_(1.5)";
  skos:prefLabel "RAO_0.30_x_1.00_(1.5)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RRD_0.15> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse randlijn markering (0.15 meter breedte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RRD_0.15";
  skos:prefLabel "RRD_0.15"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RRD_0.20> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse randlijn markering (0.20 meter breedte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RRD_0.20";
  skos:prefLabel "RRD_0.20"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RRD_0.25> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse randlijn markering (0.25 meter breedte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RRD_0.25";
  skos:prefLabel "RRD_0.25"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/RRD_0.30> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse randlijn markering (0.30 meter breedte)"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "RRD_0.30";
  skos:prefLabel "RRD_0.30"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/FAD_0.15> a skos:Concept;
  skos:definition "Doorlopende overlangse fietspad aslijn markering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "FAD_0.15";
  skos:prefLabel "FAD_0.15"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/FAO_0.15_x_1.25_(1.25)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse fietspad aslijn markering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "FAO_0.15_x_1.25_(1.25)";
  skos:prefLabel "FAO_0.15_x_1.25_(1.25)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/FRO_0.15_x_1.25_(1.25)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse fietspad randlijn markering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "FRO_0.15_x_1.25_(1.25)";
  skos:prefLabel "FRO_0.15_x_1.25_(1.25)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/BAD_0.20> a skos:Concept;
  skos:definition "Doorlopende overlangse bushalte aslijn markering (0.2 meter breedte)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "BAD_0.20";
  skos:prefLabel "BAD_0.20"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/BAD_0.30> a skos:Concept;
  skos:definition "Doorlopende overlangse bushalte aslijn markering (0.3 meter breedte)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "BAD_0.30";
  skos:prefLabel "BAD_0.30"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/PRD_0.10> a skos:Concept;
  skos:definition "Doorlopende overlangse randlijn parkeerstrook markering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "PRD_0.10";
  skos:prefLabel "PRD_0.10"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlOverlangseMarkeringCode/SAO_0.20_x_10_(2.5)> a skos:Concept;
  skos:definition "Onderbroken overlangse aslijn spitsstrook markering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode>;
  skos:notation "SAO_0.20_x_10_(2.5)";
  skos:prefLabel "SAO_0.20_x_10_(2.5)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlOverlangseMarkeringCode> .
