@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De manieren van kathodische bescherming. Dit is een metaalbeschermingsmethode om het corrosieproces tegen te gaan."@nl;
  skos:prefLabel "Principe kathodische bescherming"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlPrincipeKathodischeBescherming/door-een-opofferende-anode-van-een-minder-edel-metaal-aluminium-anode> a skos:Concept;
  skos:definition "Een verlaging van het elektrochemische potentiaal van het te beschermen element (kathode) en het geleidend verbinden met een minder edel metaal (opoffermateriaal: anode) : aluminium."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming>;
  skos:notation "door-een-opofferende-anode-van-een-minder-edel-metaal-aluminium-anode";
  skos:prefLabel "Door een opofferende anode van een minder edel metaal (aluminium anode)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlPrincipeKathodischeBescherming/geen-kathodische-bescherming> a skos:Concept;
  skos:definition "Geen kathodische bescherming."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming>;
  skos:notation "geen-kathodische-bescherming";
  skos:prefLabel "Geen kathodische bescherming"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlPrincipeKathodischeBescherming/door-een-opofferende-anode-van-een-minder-edel-metaal-zink-anode> a skos:Concept;
  skos:definition "Een verlaging van het elektrochemische potentiaal van het te beschermen element (kathode) en het geleidend verbinden met een minder edel metaal (opoffermateriaal: anode) : zink."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming>;
  skos:notation "door-een-opofferende-anode-van-een-minder-edel-metaal-zink-anode";
  skos:prefLabel "Door een opofferende anode van een minder edel metaal (zink anode)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlPrincipeKathodischeBescherming/door-een-hybride-systeem-combinatie-van-hierboven-genoemde-principes> a skos:Concept;
  skos:definition "Door een hybride systeem (combinatie van hierboven genoemde principes)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming>;
  skos:notation "door-een-hybride-systeem-combinatie-van-hierboven-genoemde-principes";
  skos:prefLabel "Door een hybride systeem (combinatie van hierboven genoemde principes)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlPrincipeKathodischeBescherming/door-opgelegde-stroom> a skos:Concept;
  skos:definition "Door opgelegde stroom."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming>;
  skos:notation "door-opgelegde-stroom";
  skos:prefLabel "Door opgelegde stroom"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlPrincipeKathodischeBescherming> .