@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Het type profiel (de meest genormeerde types)."@nl;
  skos:prefLabel "Profielsoort"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/heb> a skos:Concept;
  skos:definition "Meest voorkomende breedflensprofiel (een profiel met brede evenwijdige flenzen). Het HEB-profiel heeft meer draagkracht dan het HEA-profiel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "heb";
  skos:prefLabel "HEB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/ipe> a skos:Concept;
  skos:definition "Een IPE-profiel (I Profiel Europees) heeft betrekkelijk korte, evenwijdige flenzen met een constante dikte."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "ipe";
  skos:prefLabel "IPE"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/upn> a skos:Concept;
  skos:definition "Het meest gebruikte U-vormig profiel. Een UPN-profiel (U Normaal Profiel, ook wel UNP genoemd) heeft schuine flenzen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "upn";
  skos:prefLabel "UPN"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/upe> a skos:Concept;
  skos:definition "U-vormig profiel. Een UPE-profiel heeft rechte flenzen die overal even dik zijn en dikker zijn dan het lijf."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "upe";
  skos:prefLabel "UPE"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/ipn> a skos:Concept;
  skos:definition "Een IPN-profiel (I Normaal Profiel, ook wel INP genoemd) heeft iets schuinere flenzen dan een IPE-profiel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "ipn";
  skos:prefLabel "IPN"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/hea> a skos:Concept;
  skos:definition "Meest voorkomende breedflensprofiel (een profiel met brede evenwijdige flenzen)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "hea";
  skos:prefLabel "HEA"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/hd> a skos:Concept;
  skos:definition "Breedflensprofiel : een HD-profiel heeft dikkere flenzen en lijf. Dit profiel is speciaal voor kolommen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "hd";
  skos:prefLabel "HD"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/hem> a skos:Concept;
  skos:definition "Breedflensprofiel : een HEM-profiel heeft dikkere flenzen en lijf dan HEA- en HEB-profielen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "hem";
  skos:prefLabel "HEM"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlProfielsoort/hp-bulbstaal> a skos:Concept;
  skos:definition "Een massief profiel : Hollandprofiel (afgekort HP)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort>;
  skos:notation "hp-bulbstaal";
  skos:prefLabel "HP (bulbstaal)"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlProfielsoort> .