@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRetroreflecterendeKokerFolieType> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuzeijst voor het bepalen van folietype van de retroreflecterende koker."@nl;
  skos:prefLabel "Retroreflecterende koker folie type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRetroreflecterendeKokerFolieType/type-2> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuze folie type 2 (geel) als folietype van de retroreflecterende koker"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRetroreflecterendeKokerFolieType>;
  skos:notation "type-2";
  skos:prefLabel "type 2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRetroreflecterendeKokerFolieType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRetroreflecterendeKokerFolieType/type-3> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuze folie type 3 als folietype (geel - fluorescerend) van de retroreflecterende koker"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRetroreflecterendeKokerFolieType>;
  skos:notation "type-3";
  skos:prefLabel "type 3"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRetroreflecterendeKokerFolieType> .


