@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Stelsels van de riool."@nl;
  skos:prefLabel "Riolering stelsel"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRioleringStelsel/infiltratie> a skos:Concept;
  skos:definition "Het water in het systeem kan rechtstreeks in de grond infiltreren."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel>;
  skos:notation "infiltratie";
  skos:prefLabel "infiltratie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRioleringStelsel/vuil> a skos:Concept;
  skos:definition "Stelsel bedoeld voor de afvoer van vervuild water. Het deksel van dit stelsel kan de code DWA (sterk geconcentreerd afvalwater), DRWA (combinatie van regenwater en afvalwater) of W (eigendom van de watermaatschappij) hebben."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel>;
  skos:notation "vuil";
  skos:prefLabel "vuil"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRioleringStelsel/n-vuil> a skos:Concept;
  skos:definition "Stelsel bedoeld voor de afvoer van onvervuild water. Het deksel van dit stelsel kan de code RWA (regenwaterafvoer) of W (eigendom van de watermaatschappij) hebben."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel>;
  skos:notation "n-vuil";
  skos:prefLabel "n vuil"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRioleringStelsel/onbekend> a skos:Concept;
  skos:definition "Stelsel waarvan afvoer onbekend is."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel>;
  skos:notation "onbekend";
  skos:prefLabel "onbekend"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlRioleringStelsel/drain> a skos:Concept;
  skos:definition "Stelsel om grondwater op te vangen en af te voeren."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel>;
  skos:notation "drain";
  skos:prefLabel "drain"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlRioleringStelsel> .