@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst met waardes voor het type materiaal van een telecomkabel."@nl;
  skos:prefLabel "Telecomkabel materiaal type"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/coax-kabel> a skos:Concept;
  skos:definition "De telecomkabel is een coax kabel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "coax-kabel";
  skos:prefLabel "coax kabel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/optische-vezel> a skos:Concept;
  skos:definition "De telecomkabel is een optische vezel, ook wel een glasvezel genoemd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "optische-vezel";
  skos:prefLabel "optische vezel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/koperpaar-kabel> a skos:Concept;
  skos:definition "De telecomkabel is een koperpaar kabel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "koperpaar-kabel";
  skos:prefLabel "koperpaar kabel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/andere> a skos:Concept;
  skos:definition "De telecomkabel is van een type dat niet in deze lijst is opgenomen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .