@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst met waardes uit de IMKL1.0 subthema lijst voor het thema telecom."@nl;
  skos:prefLabel "Telecom subthema waarde"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomSubThemaWaarde/elektrische-communicatie> a skos:Concept;
  skos:definition "Het telecomelement wordt gebruikt voor elektrische communicatie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde>;
  skos:notation "elektrische-communicatie";
  skos:prefLabel "elektrische communicatie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomSubThemaWaarde/telecommunicatie-hoofdlijn> a skos:Concept;
  skos:definition "Het telecomelement wordt gebruikt in de telecommunicatie hoofdlijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde>;
  skos:notation "telecommunicatie-hoofdlijn";
  skos:prefLabel "telecommunicatie hoofdlijn"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomSubThemaWaarde/telecommunicatie-distributie> a skos:Concept;
  skos:definition "Het telecomelement wordt gebruikt in de distributie van telecommunicatie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde>;
  skos:notation "telecommunicatie-distributie";
  skos:prefLabel "telecommunicatie distributie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomSubThemaWaarde> .