@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keuzelijst met waardes voor het type materiaal van een telecomkabel."@nl;
  skos:prefLabel "Telecomkabel materiaal type"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/coax-kabel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De telecomkabel is een coax kabel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "coax-kabel";
  skos:prefLabel "coax kabel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/optische-vezel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De telecomkabel is een optische vezel, ook wel een glasvezel genoemd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "optische-vezel";
  skos:prefLabel "optische vezel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/andere> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De telecomkabel is van een type dat niet in deze lijst is opgenomen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde/koperpaar-kabel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De telecomkabel is een koperpaar kabel. In het Engels spreekt men van een Twisted Pair (TP). Deze kan shielded (STP) of unprotected (UTP) zijn. Een Ethernet kabel is een voorbeeld van een TP kabel."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde>;
  skos:notation "koperpaar-kabel";
  skos:prefLabel "koperpaar kabel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTelecomkabelMateriaalTypeWaarde> .
