@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst om het type van de toegevoegde supplementen van de CBV te bepalen."@nl;
  skos:prefLabel "Type supplementen CBV"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeSuppCBV/figureren-betonoppervlak> a skos:Concept;
  skos:definition "Supplementen als figuratie van het betonoppervlak."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV>;
  skos:notation "figureren betonoppervlak";
  skos:prefLabel "figureren betonoppervlak"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeSuppCBV/gekleurde-deklaag-van-2-laagse-betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Supplementen voor het bekomen van een gekleurde 2 laagse deklaag van CBV."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV>;
  skos:notation "gekleurde deklaag van 2 laagse betonverharding";
  skos:prefLabel "gekleurde deklaag van 2 laagse betonverharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeSuppCBV/in-de-massa-gekleurde-betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Supplementen voor het bekomen van een in de massa gekleurde CBV."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV>;
  skos:notation "in de massa gekleurde betonverharding";
  skos:prefLabel "in de massa gekleurde betonverharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> .
