@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het type van de brugligger."@nl;
  skos:prefLabel "Type brugligger"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBrugligger/hoofdligger> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Primaire dragende balk of ligger volgens de lengterichting van de brug, die de belastingen afdraagt naar de oplegpunten van de brug, hetzij rechtstreeks, hetzij via einddwarsdragers/diafragmaÃ¢â‚¬â„¢s."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger>;
  skos:notation "hoofdligger";
  skos:prefLabel "Hoofdligger"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBrugligger/langsligger> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Secundaire balk of ligger volgens de lengterichting van de brug, die ondersteuning biedt aan het brugdek en de belastingen erop afdraagt naar de dwarsliggers."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger>;
  skos:notation "langsligger";
  skos:prefLabel "Langsligger"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBrugligger/dwarsdrager> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Balk of ligger volgens de dwarsrichting van de brug die ÃƒÂ©ÃƒÂ©n of meerdere van volgende functies vervult:biedt ondersteuning aan het brugdek en/of de langsliggers en/of de hoofdliggers,verstijft de langs- en/of hoofdliggers,draagt de belastingen af naar de hoofdliggers,bevordert de samenwerking tussen de hoofdliggers."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger>;
  skos:notation "dwarsdrager";
  skos:prefLabel "Dwarsdrager"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBrugligger> .

