@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De soort van oplegging."@nl;
  skos:prefLabel "Type oplegging"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeOplegging/stalen-oplegging-roloplegging> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Rolopleggingen bieden een oplossing voor het overdragen van oplegkrachten verticaal en horizontaal en tegelijkertijd ook het mogelijk maken van translaties en kleine rotaties met een geringe weerstand."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging>;
  skos:notation "stalen-oplegging-roloplegging";
  skos:prefLabel "Stalen oplegging - roloplegging"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeOplegging/betonnen-oplegging-freyssinetscharnier> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Betonnen oplegging die ontstaat door een plaatselijke vernauwing, over een hoogte van niet meer dan 2 cm, van de doorsnede die de drukkracht overbrengt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging>;
  skos:notation "betonnen-oplegging-freyssinetscharnier";
  skos:prefLabel "Betonnen oplegging - Freyssinetscharnier"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeOplegging/betonnen-oplegging-mesnagerscharnier> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Betonnen oplegging die uit kruiselings geplaatste wapeningsstaven bestaat. Deze wapeningsstaven zijn niet ingestort over een lengte van ongeveer tienmaal hun diameter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging>;
  skos:notation "betonnen-oplegging-mesnagerscharnier";
  skos:prefLabel "Betonnen oplegging - Mesnagerscharnier"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeOplegging> .



