@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het type van de metselvoeg."@nl;
  skos:prefLabel "Type metselvoeg"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeVoeg/klassiek> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Traditioneel metselwerk met voegen van (meestal) 10 mm tot 12 mm."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg>;
  skos:notation "klassiek";
  skos:prefLabel "Klassiek"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeVoeg/verlijmd> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gebruikmakende van lijmmortel waardoor er geen zichtbare voegen zijn (de 'voeg' is slechts 5 mm à 6 mm)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg>;
  skos:notation "verlijmd";
  skos:prefLabel "Verlijmd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeVoeg/dunmortel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gemetseld op een gewone manier, maar de voeg bedraagt slechts 6 mm à 7 mm."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg>;
  skos:notation "dunmortel";
  skos:prefLabel "Dunmortel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeVoeg> .