@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Het soort profiel gebruikt als MV-paal."@nl;
  skos:prefLabel "Type profiel MV-paal"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/buisprofiel> a skos:Concept;
  skos:definition "Holle langwerpige koker."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "buisprofiel";
  skos:prefLabel "Buisprofiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/hp> a skos:Concept;
  skos:definition "Breedflensprofiel : een HP-profiel heeft brede maar dunne flenzen en een dun lijf."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "hp";
  skos:prefLabel "HP"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/hd> a skos:Concept;
  skos:definition "Breedflensprofiel : een HD-profiel heeft dikkere flenzen en lijf. Dit profiel is speciaal voor kolommen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "hd";
  skos:prefLabel "HD"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/heb> a skos:Concept;
  skos:definition "Meest voorkomende breedflensprofiel (een profiel met brede evenwijdige flenzen)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "heb";
  skos:prefLabel "HEB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/hem> a skos:Concept;
  skos:definition "Breedflensprofiel : een HEM-profiel heeft dikkere flenzen en lijf dan HEA- en HEB-profielen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "hem";
  skos:prefLabel "HEM"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/hl> a skos:Concept;
  skos:definition "Extra breedflensprofiel : een HL-profiel heeft bredere flenzen dan HEA- en HEB-profielen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "hl";
  skos:prefLabel "HL"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeProfielMVPaal/andere> a skos:Concept;
  skos:definition "Een ander type profiel. Details zijn terug te vinden in technische fiche."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "Andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeProfielMVPaal> .