@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het type betonnen profiel."@nl;
  skos:prefLabel "Type betonnen profiel"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/omgekeerd-u-profiel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Standaardprofiel met een bovenflens en twee lijven die samen een omgekeerde U vormen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "omgekeerd-u-profiel";
  skos:prefLabel "Omgekeerd U-profiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/rechthoekige-ligger> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Niet-standaardprofiel met een dwarsdoorsnede van een rechthoek (massieve ligger)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "rechthoekige-ligger";
  skos:prefLabel "Rechthoekige ligger"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/u-profiel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Standaardprofiel met een onderflens en twee lijven die samen een U vormen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "u-profiel";
  skos:prefLabel "U-profiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/i-profiel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Standaardprofiel met een dwarsdoorsnede in de vorm van een I (onder- en bovenflens die met elkaar verbonden zijn door het lijf)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "i-profiel";
  skos:prefLabel "I-profiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/omgekeerd-t-profiel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Standaardprofiel met een dwarsdoorsnede in de vorm van een T (geen bovenfles, wel een onderflens en een lijf)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "omgekeerd-t-profiel";
  skos:prefLabel "Omgekeerd T-profiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/plaatligger> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Standaardprofiel met een dwarsdoorsnede in de vorm van een I (onder- en bovenflens die met elkaar verbonden zijn door het lijf) maar de bovenflens is verbreed."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "plaatligger";
  skos:prefLabel "Plaatligger"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/andere> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Niet-standaardprofiel: een profiel in een andere, specifieke vorm."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "andere";
  skos:prefLabel "Andere"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeBetonnenProfiel/z-profiel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Niet-standaardprofiel met een dwarsdoorsnede in de vorm van een Z."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel>;
  skos:notation "z-profiel";
  skos:prefLabel "Z-profiel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeBetonnenProfiel> .







