@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De functie die de wand uitoefent."@nl;
  skos:prefLabel "Type wand"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWand/vleugelmuur> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De vleugelmuur verzorgt de aansluiting van het landhoofd op het talud. Muur die niet evenwijdig loopt aan bijvoorbeeld de sluisas of de brugas, maar onder een kleine hoek (ze loopt in het verlengde van de frontmuur)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand>;
  skos:notation "vleugelmuur";
  skos:prefLabel "Vleugelmuur"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWand/niet-gespecifieerd> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De wand heeft geen expliciete functie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand>;
  skos:notation "niet-gespecifieerd";
  skos:prefLabel "Niet gespecifieerd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWand/frontmuur> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Dwarsmuur ter beÃ«indiging van bijvoorbeeld het grondlichaam van het landhoofd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand>;
  skos:notation "frontmuur";
  skos:prefLabel "Frontmuur"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWand/scheenmuur> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Opstaande muur die de verbinding maakt tussen de opstaande wand van het landhoofd en de vlotplaat."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand>;
  skos:notation "scheenmuur";
  skos:prefLabel "Scheenmuur"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWand/steunwand> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Dit is een wand die dient om constructies op te steunen. Dit kan ook gaan over grote constructies, zoals bijvoorbeeld een pijlerwand, die een zijde vormt van de pijler."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand>;
  skos:notation "steunwand";
  skos:prefLabel "Steunwand"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWand/retourmuur> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Keermuur in aansluiting van de frontmuur. Deze loopt ongeveer evenwijdig met de brugas."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand>;
  skos:notation "retourmuur";
  skos:prefLabel "Retourmuur"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWand> .