@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst om het type van de toegevoegde supplementen van de CBV te bepalen."@nl;
  skos:prefLabel "Type supplementen CBV"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeSuppCBV/figureren-betonoppervlak-met-kleurverharder> a skos:Concept;
  skos:definition "Supplementen voor het bekomen van een gekleurde 2 laagse deklaag van CBV."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV>;
  skos:notation "figureren betonoppervlak met kleurverharder";
  skos:prefLabel "figureren betonoppervlak met kleurverharder"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeSuppCBV/figureren-betonoppervlak-in-de-massa-gekleurd> a skos:Concept;
  skos:definition "Supplementen voor het bekomen van een in de massa gekleurde CBV."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV>;
  skos:notation "figureren betonoppervlak in de massa gekleurd";
  skos:prefLabel "figureren betonoppervlak in de massa gekleurd"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeSuppCBV> .
