@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het type windverband."@nl;
  skos:prefLabel "Type windverband"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWindverband/horizontaal-boven> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Een windverband dat horizontaal boven wordt gebruikt (vb. in het dakvlak)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband>;
  skos:notation "horizontaal-boven";
  skos:prefLabel "Horizontaal - boven"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWindverband/horizontaal-onder> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Een windverband dat horizontaal onder wordt gebruikt (vb. in het bodemvlak)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband>;
  skos:notation "horizontaal-onder";
  skos:prefLabel "Horizontaal - onder"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlTypeWindverband/verticaal> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Een windverband dat verticaal wordt gebruikt (vb. in de gevel)."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband>;
  skos:notation "verticaal";
  skos:prefLabel "Verticaal"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlTypeWindverband> .