@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Het type verkenmerk."@nl;
  skos:prefLabel "Verkenmerk type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-viii> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Verkenmerk dat uit een gegroefde plaat met kruis bestaat en dat gedurende de volledige levensduur op het kunstwerk blijft."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-viii";
  skos:prefLabel "Type VIII"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-vi> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Lage bolmoer volgens DIN 917 welke aan de staalstructuur gelast wordt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-vi";
  skos:prefLabel "Type VI"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-iii> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Ronde staaf, met een totale lengte van 200 mm."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-iii";
  skos:prefLabel "Type III"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-v> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Ronde staaf met een schacht van 70 mm lengte en 12 mm diameter, voorzien van een gegraveerde zwarte kruismarkering."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-v";
  skos:prefLabel "Type V"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-vii> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Verkenmerk dat kan worden uitgevoerd als bout-/moerverbinding met twee sluitringen in gegalvaniseerd staal, als bout met sluitring in gegalvaniseerd staal, als getapte bout met sluitring in gegalvaniseerd staal of als getapte stelschroef met binnenzeskant en gegalvaniseerde of roestvaste moer."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-vii";
  skos:prefLabel "Type VII"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-ix> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Reflecterende tape met richtpunt die wordt gebruikt voor tijdelijke opmetingen, vermits het verkenmerk niet op duurzame wijze kan worden bevestigd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-ix";
  skos:prefLabel "Type IX"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-iv> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Verkenmerk met de vorm van een haak. Deze wordt schuin aangebracht. De kop wordt ofwel opwaarts gericht ofwel neerwaarts gericht."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-iv";
  skos:prefLabel "Type IV"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-ii> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Schroef met bolvormige kop met een schacht van 70 mm lengte en 12 mm diameter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-ii";
  skos:prefLabel "Type II"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-ii-s> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Schroef met bolvormige kop met een schacht van 200 mm lengte en 12 mm diameter."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-ii-s";
  skos:prefLabel "Type II S"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-iii-l> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Ronde staaf, met een totale lengte van 300 mm."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-iii-l";
  skos:prefLabel "Type III L"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-iii-s> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Ronde staaf, met een totale lengte van 250 mm."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-iii-s";
  skos:prefLabel "Type III S"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-i> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Verkenmerk met de vorm van een haak. Deze wordt horizontaal aangebracht in pijlers, landhoofden, wanden en muren. De kop kan opwaarts of neerwaarts gericht zijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-i";
  skos:prefLabel "Type I"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlVerkenmerkType/type-x> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Vlakke meetplaat."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType>;
  skos:notation "type-x";
  skos:prefLabel "Type X"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlVerkenmerkType> .

