@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor het bepalen van het type van waterdoorlatende betonstraatstenen en betontegels"@nl;
  skos:prefLabel "WBSS type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSTypegrijze> a skos:Concept;
  skos:definition "grijze waterdoorlatende betonstraatstenen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "grijze";
  skos:prefLabel "grijze"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSTypegekleurde%20met%20anorganische%20pigmenten> a skos:Concept;
  skos:definition "gekleurde waterdoorlatende betonstraatstenen met anorganische pigmenten"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "gekleurde_met_anorganische_pigmenten";
  skos:prefLabel "gekleurde_met_anorganische_pigmenten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSTypegekleurde%20met%20kleurondersteunende%20granulaten> a skos:Concept;
  skos:definition "gekleurde waterdoorlatende betonstraatstenen met kleurondersteunende granulaten"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "gekleurde_met_kleurondersteunende_granulaten";
  skos:prefLabel "gekleurde_met_kleurondersteunende_granulaten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSTypewitte%20met%20kleurondersteunende%20granulaten> a skos:Concept;
  skos:definition "witte waterdoorlatende betonstraatstenen met kleurondersteunende granulaten"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "witte_met_kleurondersteunende_granulaten";
  skos:prefLabel "witte_met_kleurondersteunende_granulaten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSTypewaterdoorlatende%20betontegel> a skos:Concept;
  skos:definition "waterdoorlatende betontegel"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "waterdoorlatende_betontegel";
  skos:prefLabel "waterdoorlatende_betontegel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .
