@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Types van waterdoorlatende betonstraatstenen en betontegels."@nl;
  skos:prefLabel "WBSS type"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSType/grijze> a skos:Concept;
  skos:definition "grijze waterdoorlatende betonstraatstenen"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "grijze";
  skos:prefLabel "grijze"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSType/gekleurde-met-anorganische-pigmenten> a skos:Concept;
  skos:definition "gekleurde waterdoorlatende betonstraatstenen met anorganische pigmenten"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "gekleurde met anorganische pigmenten";
  skos:prefLabel "gekleurde met anorganische pigmenten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSType/gekleurde-met-kleurondersteunende-granulaten> a skos:Concept;
  skos:definition "gekleurde waterdoorlatende betonstraatstenen met kleurondersteunende granulaten"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "gekleurde met kleurondersteunende granulaten";
  skos:prefLabel "gekleurde met kleurondersteunende granulaten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSType/witte-met-kleurondersteunende-granulaten> a skos:Concept;
  skos:definition "witte waterdoorlatende betonstraatstenen met kleurondersteunende granulaten"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "witte met kleurondersteunende granulaten";
  skos:prefLabel "witte met kleurondersteunende granulaten"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWBSSType/waterdoorlatende-betontegel> a skos:Concept;
  skos:definition "waterdoorlatende betontegel"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType>;
  skos:notation "waterdoorlatende betontegel";
  skos:prefLabel "waterdoorlatende betontegel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWBSSType> .
