@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Types van wegberm die de plaats ten opzichte van de weg aangeven."@nl;
  skos:prefLabel "Wegberm type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermType/middenberm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Wegberm tussen de middelste rijbanen van een weg met een even aantal rijbanen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType>;
  skos:notation "middenberm";
  skos:prefLabel "middenberm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermType/tussenberm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Wegberm tussen twee rijbanen van een weg met meer dan &#233;&#233;n rijbaan, de middenberm uitgezonderd."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType>;
  skos:notation "tussenberm";
  skos:prefLabel "tussenberm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermType/buitenberm> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Wegberm tussen de grens van het wegplatform en de buitengrens van de verharde zijstrook of van de rijbaan, als er geen verharde zijstrook is."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType>;
  skos:notation "buitenberm";
  skos:prefLabel "buitenberm"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermType> .




