@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Bijzonder ingerichte onderdelen van de wegbermen."@nl;
  skos:prefLabel "Wegberm BIO"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermBIO/bijzondere-bedding> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gedeelte van de wegberm, uitsluitend bestemd voor voertuigen van het openbaar vervoer en andere toegelaten voertuigen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO>;
  skos:notation "bijzondere-bedding";
  skos:prefLabel "bijzondere bedding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermBIO/ruiterpad> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gedeelte van de wegberm, bestemd voor ruiters en als zodanig aangeduid."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO>;
  skos:notation "ruiterpad";
  skos:prefLabel "ruiterpad"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermBIO/fietspad> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gedeelte van het wegplatform, dat bestemd is voor fietsers en bromfietsers en als zodanig aangeduid."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO>;
  skos:notation "fietspad";
  skos:prefLabel "fietspad"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermBIO/voetpad> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Gedeelte van de wegberm, bestemd voor voetgangers."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO>;
  skos:notation "voetpad";
  skos:prefLabel "voetpad"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermBIO/verkeerseiland> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Heeft als doel het verkeer te geleiden en kan verhoogd zijn."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO>;
  skos:notation "verkeerseiland";
  skos:prefLabel "verkeerseiland"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegbermBIO/vluchtheuvel> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Verkeersheuvel ten behoeve van voetgangers."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO>;
  skos:notation "vluchtheuvel";
  skos:prefLabel "vluchtheuvel"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegbermBIO> .




