@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "De vormen van een wegreflector."@nl;
  skos:prefLabel "Wegreflector type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegreflectorType/kunststof-wegdekreflector> a skos:Concept;
  skos:definition "Een kunststoffen wegreflector aangebracht op de rijbaan met als doel de zichtbaarheid van verkeerseilanden te verhogen en geleiding van de weggebruiker langs de weg"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType>;
  skos:notation "kunststof-wegdekreflector";
  skos:prefLabel "kunststof wegdekreflector"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegreflectorType/glasbolreflector-50-mm-diameter> a skos:Concept;
  skos:definition "Een wegreflector in glas en diameter 50 millimeter met als doel de geleiding van de weggebruiker langs de weg"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType>;
  skos:notation "glasbolreflector-50-mm-diameter";
  skos:prefLabel "glasbolreflector 50 mm diameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegreflectorType/metalen-wegdekreflector> a skos:Concept;
  skos:definition "Een metalen wegreflector aangebracht op de rijbaan met als doel de zichtbaarheid van verkeerseilanden te verhogen en geleiding van de weggebruiker langs de weg"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType>;
  skos:notation "metalen-wegdekreflector";
  skos:prefLabel "metalen wegdekreflector"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegreflectorType/glasbolreflector-100-mm-diameter> a skos:Concept;
  skos:definition "Een wegreflector in glas en diameter 100 millimeter met als doel de geleiding van de weggebruiker langs de weg"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType>;
  skos:notation "glasbolreflector-100-mm-diameter";
  skos:prefLabel "glasbolreflector 100 mm diameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegreflectorType> .
