@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Vormen van wegdekvoeg."@nl;
  skos:prefLabel "Voeg type"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/uitzettingsvoeg> a skos:Concept;
  skos:definition "Een voeg die het uitzetten en krimpen van materialen, ook wel werking genoemd, opvangt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "uitzettingsvoeg";
  skos:prefLabel "uitzettingsvoeg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/dwarse-werkvoeg> a skos:Concept;
  skos:definition "Een dwarse voeg die het uitzetten en krimpen van materialen, ook wel werking genoemd, opvangt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "dwarse-werkvoeg";
  skos:prefLabel "dwarse werkvoeg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/DGB-compoundvoeg> a skos:Concept;
  skos:definition "Een voeg die het uitzetten en krimpen van materialen, ook wel werking genoemd, opvangt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "DGB-compoundvoeg";
  skos:prefLabel "DGB compoundvoeg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/langsvoeg-tussen-asfalt-en-beton> a skos:Concept;
  skos:definition "Een doorgaande voeg in de lengterichting tussen asfalt en beton."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "langsvoeg-tussen-asfalt-en-beton";
  skos:prefLabel "langsvoeg tussen asfalt en beton"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/langsvoeg-tussen-lijnvormig-element-en-betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Een doorgaande voeg in de lengterichting tussen een lijnvormig element en betonverharding."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "langsvoeg-tussen-lijnvormig-element-en-betonverharding";
  skos:prefLabel "langsvoeg tussen lijnvormig element en betonverharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/langsvoeg-tussen-fietspad-en-betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "Een doorgaande voeg in de lengterichting tussen een fietspad en betonverharding."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "langsvoeg-tussen-fietspad-en-betonverharding";
  skos:prefLabel "langsvoeg tussen fietspad en betonverharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/voorgevormde-voegband> a skos:Concept;
  skos:definition "Een voorgevormde voegband die het uitzetten en krimpen van materialen, ook wel werking genoemd, opvangt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "voorgevormde-voegband";
  skos:prefLabel "voorgevormde voegband"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/geëxtrudeerde-voegband> a skos:Concept;
  skos:definition "Een geëxtrudeerde voegband die het uitzetten en krimpen van materialen, ook wel werking genoemd, opvangt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "geëxtrudeerde-voegband";
  skos:prefLabel "geëxtrudeerde voegband"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/isolatievoeg-tussen-bestaande-constructie-en-betonverharding> a skos:Concept;
  skos:definition "isolatievoeg tussen bestaande constructie en betonverharding"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "isolatievoeg-tussen-bestaande-constructie-en-betonverharding";
  skos:prefLabel "isolatievoeg tussen bestaande constructie en betonverharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/langsvoeg-tussen-lijnvormig-element-en-bitumineuze-verharding> a skos:Concept;
  skos:definition "langsvoeg tussen lijnvormig element en bitumineuze verharding"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "langsvoeg-tussen-lijnvormig-element-en-bitumineuze-verharding";
  skos:prefLabel "langsvoeg tussen lijnvormig element en bitumineuze verharding"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/langse-werkvoeg> a skos:Concept;
  skos:definition "Een langse voeg die het uitzetten en krimpen van materialen, ook wel werking genoemd, opvangt."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "langse-werkvoeg";
  skos:prefLabel "langse werkvoeg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWegdekvoegType/langse-buigingsvoeg> a skos:Concept;
  skos:definition "Een zaagsnede om de verharding toe te laten te scharnieren volgens de lengteas en om de spanningen ingevolge de thermische gradiënt te beperken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType>;
  skos:notation "langse-buigingsvoeg";
  skos:prefLabel "langse buigingsvoeg"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWegdekvoegType> .
