@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Aantal armen van de lichtmast."@nl;
  skos:prefLabel "WV-mast aantal armen"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWvLichtmastAantArmen/0> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "keuzelijst aantal armen aan lichtmast (0-4). Indien lichtmast 'M', 'MS', 'B','BS', 'K' of 'KS' dan 0,1, 2,3 of 4. Anders altijd 0./ CLASS : VPLMAST"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen>;
  skos:notation "0";
  skos:prefLabel "0"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWvLichtmastAantArmen/1> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "keuzelijst aantal armen aan lichtmast (0-4). Indien lichtmast 'M', 'MS', 'B','BS', 'K' of 'KS' dan 0,1, 2,3 of 4. Anders altijd 0./ CLASS : VPLMAST"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen>;
  skos:notation "1";
  skos:prefLabel "1"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWvLichtmastAantArmen/2> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "keuzelijst aantal armen aan lichtmast (0-4). Indien lichtmast 'M', 'MS', 'B','BS', 'K' of 'KS' dan 0,1, 2,3 of 4. Anders altijd 0./ CLASS : VPLMAST"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen>;
  skos:notation "2";
  skos:prefLabel "2"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWvLichtmastAantArmen/3> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "keuzelijst aantal armen aan lichtmast (0-4). Indien lichtmast 'M', 'MS', 'B','BS', 'K' of 'KS' dan 0,1, 2,3 of 4. Anders altijd 0./ CLASS : VPLMAST"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen>;
  skos:notation "3";
  skos:prefLabel "3"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlWvLichtmastAantArmen/4> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "keuzelijst aantal armen aan lichtmast (0-4). Indien lichtmast 'M', 'MS', 'B','BS', 'K' of 'KS' dan 0,1, 2,3 of 4. Anders altijd 0./ CLASS : VPLMAST"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen>;
  skos:notation "4";
  skos:prefLabel "4"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlWvLichtmastAantArmen> .












