@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType> a skos:ConceptScheme;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "De soort verbinding, gebaseerd op het gebruikte protocol."@nl;
  skos:prefLabel "Z-pad type"@nl.

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlZpadType/Ethernet> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Packet switched netwerkstandaard waarmee computers in een LAN met elkaar communiceren, via het MEF metro ethernet forum wordt gebruikte apparatuur gecertificeerd tegen de ethernet standaarden."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType>;
  skos:notation "Ethernet";
  skos:prefLabel "Ethernet"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlZpadType/FC> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Fibre Channel protocol, standaard, gebruikt voor Storage Area Netwerken."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType>;
  skos:notation "FC";
  skos:prefLabel "FC"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlZpadType/E1> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "E1 signaal is een TDM signaal van 2Mb/s, verdeeld in 64 kbit/s kanalen, vooral gebruikt voor telefonie en lage snelheid data transmissie."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType>;
  skos:notation "E1";
  skos:prefLabel "E1"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlZpadType/Other> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "Ander soort verbinding"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType>;
  skos:notation "Other";
  skos:prefLabel "Other"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType> .

<https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/concept/KlZpadType/NULL> a skos:Concept;
<https://www.w3.org/ns/adms#status> <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/KlAdmsStatus/ingebruik>;
  skos:definition "niet ingevuld"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType>;
  skos:notation "NULL";
  skos:prefLabel "NULL"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer-test.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/KlZpadType> .
