@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor gedetailleerder typeren van de Kantopsluiting"@nl;
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/rechte trottoirband of trottoirband-watergreppel> a skos:Concept;
  skos:definition "Rechte trottoirband of trottoirband-watergreppel."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "rechte trottoirband of trottoirband-watergreppel";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalKleinerGelijk5m> a skos:Concept;
  skos:definition "gebogen trottoirband of trottoirband-watergreppel, met straal kleiner of gelijk aan 5m"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalKleinerGelijk5m";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalGroter5m> a skos:Concept;
  skos:definition "Gebogen trottoirband of trottoirband-watergreppel, met straal groter dan 5 m."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalGroter5m";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/supplement voor in verstek zagen> a skos:Concept;
  skos:definition "supplement voor in verstek zagen"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "supplement voor in verstek zagen";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/overgangstrottoirbanden> a skos:Concept;
  skos:definition "Overgangstrottoirbanden"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "overgangstrottoirbanden";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/hoekstukken, hoek: 90Â° of 270Â°> a skos:Concept;
  skos:definition "hoekstukken waarbij de hoek gelijk is aan 90° of 270°"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "hoekstukken, hoek: 90Â° of 270Â°";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/hoekstukken, hoek verschillend 90Â° of 270Â°> a skos:Concept;
  skos:definition "Hoekstukken, hoek verschillend van 90&#176; of 270&#176;"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "hoekstukken, hoek verschillend 90Â° of 270Â°";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/trottoirbanden voor minder-validen> a skos:Concept;
  skos:definition "trottoirbanden voor minder-validen"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "trottoirbanden voor minder-validen";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/eindschikking voor schampkant> a skos:Concept;
  skos:definition "eindschikking voor schampkant"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "eindschikking voor schampkant";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/rechte kantstrook of watergreppel> a skos:Concept;
  skos:definition "Rechte kantstrook of watergreppel."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "rechte kantstrook of watergreppel";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenKantstrookOfWatergreppelStraalKleinerGelijk5m> a skos:Concept;
  skos:definition "gebogen kantstrook of watergreppel, met straal kleiner of gelijk 5m"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenKantstrookOfWatergreppelStraalKleinerGelijk5m";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenKantstrookOfWatergreppelStraalGroter5m> a skos:Concept;
  skos:definition "gebogen kantstrook of watergreppel, met straal groter dan 5m"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenKantstrookOfWatergreppelStraalGroter5m";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/rechteTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelReflectorenSchuin> a skos:Concept;
  skos:definition "Rechte trottoirband of trottoirband-watergreppel met schuin geplaatste reflectoren."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "rechteTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelReflectorenSchuin";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/rechteTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelReflectorenVerticaal> a skos:Concept;
  skos:definition "Rechte trottoirband of trottoirband-watergreppel met verticaal geplaatste reflectoren."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "rechteTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelReflectorenVerticaal";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalKleinerGelijk5mReflectorenSchuin> a skos:Concept;
  skos:definition "Gebogen trottoirband of trottoirband-watergreppel, met straal kleiner of gelijk aan 5m en schuin geplaatste reflectoren."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalKleinerGelijk5mReflectorenSchuin";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalKleinerGelijk5mReflectorenVerticaal> a skos:Concept;
  skos:definition "Gebogen trottoirband of trottoirband-watergreppel, met straal kleiner of gelijk aan 5m met verticaal geplaatste reflectoren."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalKleinerGelijk5mReflectorenVerticaal";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalGroter5mReflectorenSchuin> a skos:Concept;
  skos:definition "Gebogen trottoirband of trottoirband-watergreppel, met straal groter dan 5 m met schuin geplaatste reflectoren."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalGroter5mReflectorenSchuin";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/LEKantopsluitingBijkomendeParameter/gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalGroter5mReflectorenVerticaal> a skos:Concept;
  skos:definition "Gebogen trottoirband of trottoirband-watergreppel, met straal groter dan 5 m met verticaal geplaatste reflectoren."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter>;
  skos:notation "gebogenTrottoirbandOfTrottoirbandwatergreppelStraalGroter5mReflectorenVerticaal";
  skos:prefLabel "LEKantopsluitingBijkomendeParameter"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEKantopsluitingBijkomendeParameter> .
