@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor het aanduiden van de markeringssoort"@nl;
  skos:prefLabel "Soort markering van lijnvormig element soort"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/LEMarkeringSoort/New_Jersey> a skos:Concept;
  skos:definition "Een afschermende constructie uit kunststof, beton of metaal dat naast wegen wordt geplaatst om te voorkomen dat voertuigen de weg in zijdelingse richting verlaten, kantelen of de middenberm doorkruisen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort>;
  skos:notation "New_Jersey";
  skos:prefLabel "New_Jersey"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/LEMarkeringSoort/Boordsteen> a skos:Concept;
  skos:definition "een lijnvormig element dat de scheiding verzorgt tussen een rijbaan en het meestal hoger gelegen trottoir"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort>;
  skos:notation "Boordsteen";
  skos:prefLabel "Boordsteen"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/LEMarkeringSoort/Boordsteen_parkeerverbod> a skos:Concept;
  skos:definition "een lijnvormig element dat de scheiding verzorgt tussen een rijbaan en het meestal hoger gelegen trottoir met als functie het aanduiden van parkeerverbod"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort>;
  skos:notation "Boordsteen_parkeerverbod";
  skos:prefLabel "Boordsteen_parkeerverbod"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/LEMarkeringSoort/Vangrail> a skos:Concept;
  skos:definition "Een afschermende constructie die naast wegen wordt geplaatst om te voorkomen dat voertuigen de weg in zijdelingse richting verlaten, kantelen of de middenberm doorkruisen."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort>;
  skos:notation "Vangrail";
  skos:prefLabel "Vangrail"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/LEMarkeringSoort/Biggenrug> a skos:Concept;
  skos:definition "een betonnen obstakel dat meestal een infrastructurele en beschermende functie heeft"@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort>;
  skos:notation "Biggenrug";
  skos:prefLabel "Biggenrug"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/LEMarkeringSoort> .
