@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor de gebruiksklasse, vorm en afwerking te bepalen van de natuursteentegel"@nl;
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl.

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/0> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie decoratie als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "0";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/1> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie voetgangerszones als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "1";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/2> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie voetgangers- en fietszones als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "2";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/3> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie voetgangerszones, occasioneel belast door wagens en lichte voertuigen, inritten van garages als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "3";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/4> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie voetgangerszones en marktplaatsen, occasioneel belast voor leveringen en door hulpdiensten als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "4";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/5> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie voetgangerszones, regelmatig belast door zwaar verkeer als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "5";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .

<https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/concept/NatuursteentegelGebruiksklasse/6> a skos:Concept;
  skos:definition "Keuzeoptie wegen als gebruiksklasse van natuursteentegels."@nl;
  skos:inScheme <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse>;
  skos:notation "6";
  skos:prefLabel "NatuursteentegelGebruiksklasse"@nl;
  skos:topConceptOf <https://wegenenverkeer.data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NatuursteentegelGebruiksklasse> .
