@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor het bepalen van het huidige natuurbeeld of het natuurstreefbeeld."@nl;
  skos:prefLabel "NSB"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereHp> a skos:Concept;
  skos:definition "geen soorten van de twee volgende types (rbbkam &amp; rbbvos) aanwezig."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereHp";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbkam> a skos:Concept;
  skos:definition "kamgras en/of veldgerst abundant &#233;n aantal soorten &gt;15"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbkam";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbhu> a skos:Concept;
  skos:definition "min. 2 soorten abundant aanwezig uit:  kruipend zenegroen, pinksterbloem, tweerijige zegge, moesdistel, ruwe smele, lidrus, moerasspirea, beemdlangbloem, moerasrolklaver, echte koekoeksbloem, penningkruid, moeras/zompvergeet-mij-nietje, grote ratelaar, waterkruiskruid, smeerwortel, vogelwikke OF trosdravik of grote trosdravik aanwezig"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbhu";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbzil> a skos:Concept;
  skos:definition "zilt grasland: aardbeiklaver, akkerkers, getand vlotgras, gewone waterbies, heelblaadjes, klein vlooienkruid, kruipend moerasscherm, moeras/zompvergeetme-nietje, moeraszoutgras (polderstreek), penningkruid, pijptorkruid, platte rus, polei, rode ogentroost, slanke waterbies, smalle rolklaver (polderstreek), valse voszegge, watermunt, zeegroene rus, zilte rus, zilte zegge (polderstreek), zilverschoon, zomprus"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbzil";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereHu> a skos:Concept;
  skos:definition "Voldoet niet aan de voorwaarden voor 6510 (&lt; 7 soorten uit 6510)"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereHu";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6510Hu> a skos:Concept;
  skos:definition "aardaker, beemdkroon, beemdooievaarsbek, bevertjes, gele morgenster, gewone agrimonie, gewone rolklaver, gewone vogelmelk, glad walstro, goudhaver, graslathyrus, groot streepzaad, grote bevernel, grote pimpernel, gulden boterbloem, gulden sleutelbloem, klavervreter, kleine bevernel, kleine ratelaar, knolboterbloem, knolsteenbreek, knoopkruid, kraailook, margriet, muskuskaasjeskruid, naakte lathyrus, rapunzelklokje, ruige leeuwentand, veldlathyrus, veldsalie, vijfdelig kaasjeskruid en zachte haver, grote ratelaar, vertakte leeuwentand, vierzadige wikke"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6510Hu";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6120> a skos:Concept;
  skos:definition "cipreswolfsmelk, geoorde zuring, gestreepte klaver, grote tijm, handjesgras, harige ratelaar, hemelsleutel, kaal breukkruid, kleine pimpernel, kleine ratelaar, knikkende distel, knolbeemdgras, kruisdistel, kweekdravik, moeslook, ronde ooievaarsbek, rozetkruidkers, rozetsteenkers, sikkelklaver, slangenlook, smalle raai, tripmadam, veldsalie, viltganzerik, voorjaarszegge, wit en zacht vetkruid, zachte haver, zeepkruid"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6120";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6510Huk> a skos:Concept;
  skos:definition "aarddistel, beemdkroon, bevertjes, driedistel, duifkruid, geelhartje, gevinde kortsteel, gewone agrimonie, goudhaver, grote tijm, gulden sleutelbloem, kattendoorn, kleine bevernel, kleine pimpernel, knolboterbloem, kruipend stalkruid, ruige leeuwentand, ruige weegbree, voorjaarszegge, wilde marjolein, zachte haver, zeegroene zegge"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6510Huk";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereHa> a skos:Concept;
  skos:definition "akkerhoornbloem, gewone veldbies, gewoon biggenkruid, gewoon duizendblad, gewoon struisgras, hazenpootje, klein vogelpootje, kleine klaver, kleine leeuwentand, knolboterbloem, muizenoor, schapenzuring, smalle weegbree, vroege haver, zilverhaver"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereHa";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbha> a skos:Concept;
  skos:definition "soorten van soortenrijke struisgraslanden (ha*-groep en heischrale groep) aanwezig OF minstens 4 soorten, elk  frequent, van de ha-groep en/of heidesoorten aanwezig
- Ha groep: akkerhoornbloem, duizendblad, gewone veldbies, gewoon biggenkruid, gewoon struisgras,
hazenpootje, klein vogelpootje, kleine klaver, kleine leeuwentand, knolboterbloem, muizenoor,
schapenzuring, smalle weegbree, vroege haver, zilverhaver
- Heidesoorten: struikhei, rode/gewone dophei, trekrus, pilzegge, zandzegge, zandstruisgras, stekel-
/kruip-/gewone brem, blauwe/rode bosbes, bochtige smele en gaspeldoorn"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbha";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6230Ha> a skos:Concept;
  skos:definition "Idem als hierboven maar met 3 soorten aanwezig uit: bosdroogbloem, dicht havikskruid, dwergviltkruid, eekhoorngras, geel walstro, grasklokje, steenanjer, viltganzerik, kleine tijm, zandblauwtje"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6230Ha";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbhc> a skos:Concept;
  skos:definition "echte koekoeksbloem, grote ratelaar, kruipend zenegroen, moeras/zompvergeet-me-nietje, dotterbloem, kale jonker, lidrus, moerasrolklaver, moeraswalstro, egelboterbloem, pinksterbloem, slanke sleutelbloem, tweerijige zegge, gewone waterbies, heelblaadjes, penningkruid, pijptorkruid, zomprus"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbhc";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/2130> a skos:Concept;
  skos:definition "zanddoddengras, kleverige reigersbek, ruw vergeet-mij-nietje, kruipend stalkruid, zandhoornbloem, duinfakkelgras, liggende asperge, duindravik, duinviooltje, kegelsilene, ruwe klaver, duin- en gewimperd langbaardgras, lathyruswikke, geel walstro, grote tijm, geel zonneroosje, liggend bergvlas, nachtsilene, walstrobremraap, kalkbedstro, zachte haver, voorjaarsganzerik, duindravik, gestreepte klaver, wondklaver"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "2130";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/2330> a skos:Concept;
  skos:definition "vroege haver, klein vogelpootje, zilverhaver, klein tasjeskruid, dwergviltkruid, eekhoorngras, zandblauwtje, veldereprijs, hazenpootje, eenjarige hardbloem, rode schijnspurrie, akkerviooltje, zandmuur, reigersbek, spurrie, straatgras, zandraket, vroegeling, kleine leeuwenklauw, zachte ooievaarsbek, klein streepzaad, gewoon langbaardgras, zandhoornbloem, slofhak "@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "2330";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6210Hk> a skos:Concept;
  skos:definition "blauwgras, bergdravik, duifkruid, grote centaurie, ruige scheefkelk, geel zonneroosje, kleine pimpernel, Kalkwalstro, gevinde kortsteel, aarddistel, smal fakkelgras, driedistel"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6210Hk";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6230Hn> a skos:Concept;
  skos:definition "blauwe knoop, blauwe zegge, bleeksporig bosviooltje, bleke zegge, borstelgras, dicht havikskruid, echte guldenroede, fijn schapengras, fraai hertshooi, gelobde maanvaren, gevlekte orchis, heidekartelblad, hondsviooltje, kleine tijm, klokjesgentiaan, knollathyrus, kruipganzerik, liggend walstro, liggende vleugeltjesbloem, mannetjesereprijs, spits havikskruid, stijf havikskruid, stijve ogentroost, tandjesgras, tormentil, trekrus, tweenervige zegge, veelbloemige veldbies, zaagblad, klokjesgentiaan, heidekartelblad, welriekende nachtorchis"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6230Hn";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6230Hmo> a skos:Concept;
  skos:definition "blauwe knoop, blauwe zegge, bleeksporig bosviooltje, bleke zegge, borstelgras, dicht havikskruid, echte guldenroede, fijn schapengras, fraai hertshooi, gelobde maanvaren, gevlekte orchis, heidekartelblad, hondsviooltje, kleine tijm, klokjesgentiaan, knollathyrus, kruipganzerik, liggend walstro, liggende vleugeltjesbloem, mannetjesereprijs, spits havikskruid, stijf havikskruid, stijve ogentroost, tandjesgras, tormentil, trekrus, tweenervige zegge, veelbloemige veldbies, zaagblad, klokjesgentiaan, heidekartelblad, welriekende nachtorchis"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6230Hmo";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereHr> a skos:Concept;
  skos:definition "grote brandnetel, kleefkruid, ridderzuring, akkerdistel, speerdistel, gewone berenklauw, fluitenkruid, bramen, klit, jacobskruiskruid, ijle dravik, dolle kervel, kweek, kropaar, haagwinde, zevenblad"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereHr";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereHj> a skos:Concept;
  skos:definition "moerasspirea, waterzuring, watermunt, wolfspoot, oeverzegge, grote en kleine lisdodde, grote egelskop, gele waterkers, gele lis, grote kattenstaart, poelruit, scherpe zegge, echte valeriaan, grote wederik, grote waterweegbree, gewone engelwortel, harig wilgenroosje, kattenstaart, koninginnenkruid, valse voszegge, moerasandoorn, tandzaad spp., pitrus, zeegroene rus, zwanenbloem, pluimzegge, moesdistel, kale jonker, geoord en gevleugeld helmkruid,
+  Voldoet niet aan de voorwaarden voor rbbhf of 6430 (samen &lt; abundant)
"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereHj";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbhf> a skos:Concept;
  skos:definition "wilde bertram, grote wederik, melkeppe, hennegras, ruw walstro, wateraardbei, moerasbeemdgras, veenpluis, veenmos en/of zwarte zegge, moerasspirea"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbhf";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/6430> a skos:Concept;
  skos:definition "oeverzegge, moeraszegge, gele lis, wolfspoot, hop, harig wilgenroosje, gewone smeerwortel, haagwinde, moerasandoorn, groot hoefblad, koninginnenkruid, grote kattenstaart, geoord helmkruid, gevleugeld helmkruid, viltige bastaardwederik, groot warkruid, moerasmelkdistel en heemst"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "6430";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereMr> a skos:Concept;
  skos:definition "riet en soorten uit R3"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereMr";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbmr> a skos:Concept;
  skos:definition "riet en soorten uit R3; kenmerken en kenmerkende soorten voor rbbmr worden in 2017 door INBO uitgewerkt."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbmr";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereCp> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereCp";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereCd> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereCd";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereCm> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereCm";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/4030> a skos:Concept;
  skos:definition "meidoorn spp., sleedoorn en rozen"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "4030";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbsg> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbsg";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/andereSz> a skos:Concept;
  skos:definition "-meidoorn spp., sleedoorn en rozen
-gewone vlier (dominant)
-vlier + kruidsoorten van rbbsf &gt; 50% bedekking
-Houtige begroeiing in holle wegen van de leemstreek met gladde iep, ruwe iep, meidoorn spp., gewone es, gewone vlier, maarts viooltje, vogelmelk, aalbes, gevlekte aronskelk, speenkruid, vingerhelmbloem, grote keverorchis, klimop, klimopereprijs, look-zonder-look.
-Vegetaties op gerijpte, mesofiele tot droge bosbodems, gedomineerd door inheemse loofbomen. Boomlaag van mono-specifiek of dominant tot zeer gevarieerd met o.a.: beuk, zomereik, wintereik gewone es, haagbeuk, esdoorn, berk spp., hazelaar, zoete kers, trilpopulier. Mogelijke bijmenging (maar nooit dominant) met zwarte els, grauwe els, wilgen spp., sporkehout, en struweelsoorten (zie S1 tot S5). Kruidlaag: van afwezig tot zeer rijk met oude bosplanten (zie bijlage 3).
"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "andereSz";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbsp> a skos:Concept;
  skos:definition "wilgensoorten, sporkehout, gewone vlier, braam spp., brede stekelvaren, grote brandnetel, hondsdraf, kleefkruid, pitrus
opp &gt;0,5 ha"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbsp";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbsf> a skos:Concept;
  skos:definition "Boomlaag zoals hierboven + opp &gt; 0,5 ha + oud bos met kenmerkende soorten van oud bos (bijlage 3), schraalland of heide (verder te bepalen met Bossleutel) "@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbsf";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/9190> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "9190";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/9110> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "9110";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/9120> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "9120";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/9150> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "9150";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/9130> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "9130";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/9160> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "9160";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/91E0> a skos:Concept;
  skos:definition "grove den (min 50% van de boomlaag) + &gt; 0,5 ha + oud bos + kenmerkende soorten: Lelietje-van-dalen, dalkruid, ruige veldbies, bosgierstgras, hulst, wilde kamperfoelie, gladde witbol, dubbelloof, valse salie, pilzegge, adelaarsvaren, grote veldbies, witte veldbies, gewone salomonszegel, bosanemoon, witte klaverzurig"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "91E0";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/NSB/rbbppm> a skos:Concept;
  skos:definition "struikheide, dopheide, blauwe bosbes, stekelbrem, kruipbrem, 
<u>maar</u>  varens, houtige opslag of grassen zoals pijpenstrootje, bochtige smele, fijn schapengras of struisgrassen domineren"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB>;
  skos:notation "rbbppm";
  skos:prefLabel "NSB"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/NSB> .
