@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst voor het bepalen van de functie van de riolering"@nl;
  skos:prefLabel "rioleringsbuisFunctie"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RioleringsbuisFunctie/syphon> a skos:Concept;
  skos:definition "buis bedoeld voor gravitaire afvoer van water met omgekeerde hevelwerking"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie>;
  skos:notation "syphon";
  skos:prefLabel "rioleringsbuisFunctie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RioleringsbuisFunctie/infiltratieleiding> a skos:Concept;
  skos:definition "buis bedoeld voor gravitaire afvoer en infiltratie van niet vervuild water"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie>;
  skos:notation "infiltratieleiding";
  skos:prefLabel "rioleringsbuisFunctie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RioleringsbuisFunctie/bufferleiding> a skos:Concept;
  skos:definition "buis bedoeld voor gravitaire afvoer en tijdelijke buffering van water"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie>;
  skos:notation "bufferleiding";
  skos:prefLabel "rioleringsbuisFunctie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/RioleringsbuisFunctie/gravitaire leiding> a skos:Concept;
  skos:definition "buis bedoeld voor de gravitaire afvoer van water"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie>;
  skos:notation "gravitaire leiding";
  skos:prefLabel "rioleringsbuisFunctie"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/RioleringsbuisFunctie> .
