@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende mogelijke beheeropties bij sierbeplanting oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplBeheer/niets doen> a skos:Concept;
  skos:definition "Er wordt geen beheer uitgevoerd"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer>;
  skos:notation "niets doen";
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplBeheer/scheren> a skos:Concept;
  skos:definition "Het vlakvormig gelijkmatig kort afsnijden van takken van hagen, heesters en houtkanten."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer>;
  skos:notation "scheren";
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplBeheer/snoeien> a skos:Concept;
  skos:definition "Het inkorten of wegnemen van stengels met snoeischaar"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer>;
  skos:notation "snoeien";
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplBeheer/wieden> a skos:Concept;
  skos:definition "Het manueel uittrekken of uitsteken van ongewenste gewassen met
inbegrip van het verwijderen van de ondergrondse plantendelen."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer>;
  skos:notation "wieden";
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplBeheer/hakken> a skos:Concept;
  skos:definition "Het met een hak weghakken van ongewenste gewassen (met wortel)
juist onder het grondoppervlak en het oppervlakkig losmaken van de grond over de volledige
oppervlakte, zelfs bij afwezigheid van ongewenste gewassen."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer>;
  skos:notation "hakken";
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplBeheer/opschikken/knippen dood materiaal> a skos:Concept;
  skos:definition "opschikken/knippen dood materiaal"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer>;
  skos:notation "opschikken/knippen dood materiaal";
  skos:prefLabel "sierbeplBeheer"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplBeheer> .
