@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende types van sierbeplanting oplijst"@nl;
  skos:prefLabel "sierbeplantingType"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplantingType/Bodembedekkers> a skos:Concept;
  skos:definition "Aangelegd begroeiingstype, doorgaans met vaste planten, die bedoeld is om snel de bodem af te dekken."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType>;
  skos:notation "Bodembedekkers";
  skos:prefLabel "sierbeplantingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplantingType/Siergrassen> a skos:Concept;
  skos:definition "Grasachtige planten, doorgaans vaste planten, met een decoratieve waarde. Niet geplant als gazon"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType>;
  skos:notation "Siergrassen";
  skos:prefLabel "sierbeplantingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/SierbeplantingType/Vaste planten> a skos:Concept;
  skos:definition "Begroeiingstype met planten die een kruidachtige stengel hebben en overblijvend zijn. Dus niet de eenjarige en tweejarige kruidachtige soorten."@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType>;
  skos:notation "Vaste planten";
  skos:prefLabel "sierbeplantingType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/SierbeplantingType> .
