@prefix dct: <http://purl.org/dc/terms/> .
@prefix rdf: <http://www.w3.org/1999/02/22-rdf-syntax-ns#> .
@prefix skos: <http://www.w3.org/2004/02/skos/core#> .
@prefix xsd: <http://www.w3.org/2001/XMLSchema#> .

<https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/UitlaatType> a skos:ConceptScheme;
  skos:definition "Keuzelijst die de verschillende types van uitlaat beschrijven"@nl;
  skos:prefLabel "uitlaatType"@nl.

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/UitlaatType/inlaat> a skos:Concept;
  skos:definition "locatie waar water van een open profiel naar een inbuizing overgaat"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/UitlaatType>;
  skos:notation "inlaat";
  skos:prefLabel "uitlaatType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/UitlaatType> .

<https://data.vlaanderen.be/id/concept/UitlaatType/uitlaat> a skos:Concept;
  skos:definition "locatie waar water van een inbuizing naar een open profiel overgaat"@nl;
  skos:inScheme <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/UitlaatType>;
  skos:notation "uitlaat";
  skos:prefLabel "uitlaatType"@nl;
  skos:topConceptOf <https://data.vlaanderen.be/id/conceptscheme/UitlaatType> .
